《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（光復香港，時代革命）

實體書卷三、卷四已經推出！

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

FACEBOOK 專頁

(歡迎追殺...)

818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

推

維園見

好多人

lm

正評埋個Post名

「不錯。」我點了點頭，問道：「不過，這和他的靈魂有甚麼關係？」

「平衡。」耶穌淡然解釋，「先前，我的靈魂雖然一直在你體內，只是你的靈魂不夠強大，若我不沉睡，便會慢慢侵蝕你的本體靈魂。所以撒旦在送我離開之前，我自我封印起來。但現在，你的意志力已夠強大，亦吸受了撒旦的所有靈魂，因此我便可以破印而出了。」

「這麼多年你也一直沉睡？」我皺眉問道：「如此一來，你是完全不知道現實世界發生了甚麼事？」

「對。不過，我與你靈魂相通，所以……」耶穌說著，忽閉眼半晌，復又睜開，微笑道：「你這二十多年的經歴，包括在『地獄』裡的遊歴，我已通通知悉了。」

我再次錯愕，還要再問時，耶穌忽然說道：「你還有重要的事情要做，不是嗎？」

「外頭每一件事也是十萬火急，但若你知我心意，應明白我此刻有多驚訝，有多疑惑吧？」我說著，眉頭皺得更緊。

「我知道，你覺得這件事太匪夷所思，亦難以向眾魔交待。」耶穌說到此時，忽然眼神有點調皮，笑道：「你只要瞞而不說，不就行嗎？」

看到他的神情，我再次感到愕然，因為我壓根兒沒想過，那個被千萬世人所崇拜的基督，竟會說出這種輕挑的話。

今日大家辛苦了

出多d 慰勞大家啦

唔好咁人地都攰啦 抖足精神先啦今晚

出左書

好好休息！

琴晚咁攰都有！

等今晚出

看到他的神情，我再次感到愕然，因為我壓根兒沒想過，那個被千萬世人所崇拜的基督，竟會說出這種輕挑的話。

「你所聞說的我，只是世人想擁有的我，而非真實的我。」耶穌笑著說道。

他那張純黑的臉，笑容依舊，但我聽得出其語氣，隱隱帶著寂寞。

「在這世上，真正聽到我內心的人，寥寥可算。我的門徒聽不到，我的母親聽不到，連我自己也幾乎漠視了自己的聲音。」說到此時，他忽然頓了一頓，笑道：「不過，世上還是有一個懂我的人。或者該說，是一個懂我的魔鬼。」

「你說的魔鬼，就是撒旦吧？」

「不錯。」耶穌點了點頭，旋即苦笑道：「可是，他亦是最不願意讓我隨心而行的人。」

我聞言好奇，想繼續追問，耶穌卻再次打斷，笑道：「不用擔心，我倆相處的時間多的是。雖然這裡的時間流動比人間要緩慢，但你畢竟來自人間。」

「你會一直都在？」我疑惑地問道。

「我就是你。」耶穌淡淡一笑，「就算你死了，你我靈魂始終連結一起。」

噗。

我吐出一口濁氣，心臟強勁地跳動一下。

眼睛緩緩睜開，白光首先佔據了我的視覺，稍微適應，只見我仍然身處在研究室內，周遭仍然站滿了人。

我左顧右盼一下，只見子誠仍然坐在地上，閉目運功，如此說來，我不過是「假死」了片刻。

二姑二姑

快啲入番本支持下

大家養精蓄銳！

等大家有啲精神

出了

出左

想買齊晒全部 邊度有齊
之前書展無黎到

死線830

耶穌講個啲野真係好唏噓

光復香港 時代革命

又有伏筆

五大訴求，缺一不可！

屌你老母聽完林鄭又著番

應該會比人攻擊死

可以網購
我見宜家書局已經無一,最多得都係2,3,4

預咗出黎都得

為滿足人類而死

得1,2,3咋

4去咗邊

冇文！？

梳都冇把?

梳...

未上架

無文

認真有冇諗過真係搵個寫英文小說既人幫手翻譯

全球性孫燒俾你系列

奶爸加油

今日有無文出

回到現實，我猶自在震驚之中。

這次進入『地獄』，我本是為了尋找母親的科研成果，卻想不到會另有枝節。

一道，令我意外萬分的枝節。

由於最後七道不完整的碎片，我始終未能完全讀取撒旦的所有記憶，只有受到特定刺激時，才會勾起零散的片段。

撒旦與耶穌既是師徒，可見二人之關係親密非常，當中更必有更多不為人知的特殊經歴。

世人一直以為耶穌是「神之子」，可是他死後靈魂沒有回到天國或進入『天堂』，反而流進『地獄』之中，實在奇怪之極。

不過，他的靈魂既然身處『地獄』，便即證明，耶穌死前的最後一念，是負面情緒。

「曉是基督，亦難含笑吐出人生的最後一口氣嗎？」我心中暗忖。

「我嗅到你身上散發著濃烈的『驚訝』。」薩麥爾冰冷的聲音在我身旁響起，把我的思緒拉回當下。

雖然耶穌的出現令我錯愕萬分，心頭產生無數疑惑，但我亦知道這問題唯有再次與他對談時才能略解一二，於是便壓下心中之困，朝他微微一笑，問道：「我假死了多久？」

「只是過了五分鐘。」伊卡洛斯坐在高椅，轉過身來看著我，問道：「有甚麼發現嗎？」

「我媽媽的確隱瞞了一些科研成果。不過嚴格來說，真正隱瞞的人，是程若巧。」我說著，看了薩麥爾一眼。

薩麥爾聞言，一雙藍目閃過詫異之色，然後淡然說道：「難怪，難怪！」

#eyeforHK
！

可唔可以比一粒魔瞳女義士

如果我有魔瞳，清晒三萬警渣先

同埋佢地全家

是程若巧

其實好似叫程若辰

要整20層地獄俾佢地！

捉緊錯字

今日有無

無...啱啱先歸家

聽日出去之後仲有無時間寫

我會盡力番工偷打定

「程若辰先以『消匿之瞳』隱身進入撒旦教的研究室，然後再以『虛實之瞳』對媽媽下達指令，進行一項研究。那是發生在程若辰叛教不久後的事，其時他正在尋找烈日島所在，所以手邊資源不多。他之所以冒險潛回撒旦教，是因為那項目他一直秘密進行，而他貪婪至極的性格，令他一直心癢難當，非知道結果不可。」我頓了一頓，道：「那項神秘研究項目的對象，就是『魔鬼之血』。」

眾人大感好奇，卻全都屏息不語，待我繼續說下去。

呢章叫咩名

正在待你繼續說下去

係囉 講落去嘛

最後齒輪

你連登啲po去得咁慢
btw儲咗兩年依家一次過睇
默默支持

終於有賬

黑警還眼呀屌晒佢地老母

應該都好快睇完

welcom

有文嗎

1條冇文

「我們魔鬼，只要打開魔瞳運氣，便可以加速傷口的復原速度，或強化身體部份位置，其中關鍵就是我們的血。當魔鬼打開魔瞳時，魔瞳就像一個染缸，使流過它的血液都沾上魔氣。這些充滿魔氣的血，流至傷口，便可加快回復；流至肌肉，便可增加強度。」

「這一點，天下魔鬼皆知。」薩麥爾皺起秀眉。

「不錯，但程若辰的研究重點，卻是魔鬼的血與金屬結合後的反應！」我微笑道，薩麥爾聞言頓時眼前一亮。

「他們原本研究的生物機械，與現在『黑羽』所採用的模式相若，就是把機械直接連上神經，以操縱者的神經直接控制，同時另設電池以提供電力讓機械持續運作。那時的電池，因技術所限，其體積始終不小，攜帶不便，含電量亦低；若接駁電纜，雖能持續供電，但活動範圍亦同時大為限制。所以，程若辰當時似乎想另闢蹊徑，以『魔鬼之血』取代一般電池，為機械供能。」我不徐不疾地解釋。

淨身

出咗

好日唔賭j 一賭就出野

賭海小羔羊

每一次見到呢啲受傷相都忍唔到負評 黑狗實在太撚仆街

CD-ROM 終於有ac 留明

今日初入賭海

一條

如果有荃灣手足，萬事小心

暫時還可以

一切小心

點都要安安全全番黎追數

「以『魔鬼之血』取作能量供應？」伊卡洛斯大感好奇，眼中滿是興奮之色，「快！快說下去！」

「為了釋放魔鬼中血液的能量，程若辰便以不同物質測試，看看有甚麼媒介，能夠與魔鬼之血產生反應。」我朝伊卡洛斯瞥了一眼，笑道：「你猜猜看，哪種物質與魔鬼之血結合後，能完全釋放血中所有能量？」

伊卡洛斯歪著頭想半晌，忽然瞪大雙眼，呼道：「是銀！」

好吧，為咗你條J，出文

出多少少ok？

聽日多啲

無所不用其極

願賭服輸！

仲有出多啲啦 咁小氣

連續咁多日都有文

終於追曬紙言 live同紙言進度差幾多

反正唔記得有幾多條
總之all in 剩1條2丸！！
務求有文

屌大贈送都無
唯有搵返自己有幾多條

「猜對了。」我笑著點頭，繼續解釋，「我們被銀器傷害，傷口總是會久久難癒，正是因為魔鬼之血與銀會產生極其劇烈的化學作用，將血中魔氣完全釋放出來。而程若辰的研究，正是希望可以有效控制這種化學反應所產生的能量！」

「有趣，有趣！不過，他為甚麼會想到研究魔鬼之血為能量源呢？」伊卡洛斯想半晌，忽拍手一下，恍然道：「他是希望讓魔鬼能透過機械輔助來強化！」

「嘿，恐怕他只是想強化自己而己。」薩麥爾冷笑一聲，「曾為『七罪』的他，叛離撒旦教，自然也不可能投靠殲魔協會，那時的他，該是千方百計地增強自己實力以保命。」

「或許如此。」我微笑應道，沒把心中另一個想法說出來。

或許，程若辰是希望將這技術，留給我。

他雖貪婪，但他亦真心愛著媽媽與我。

他知道我的身份，亦明白我將會遇到萬般困難。

或許，他只是希望能展示一分父親的愛。

「雖然『黑羽』所用電池，體積不過指甲大小，供電效能亦不俗，但若頻繁使用，尤其與天使交手的話，始終有耗盡之危。若能改為由我們的血作為主要動力來源，那就可以大大增加我們在半空中的續戰力。不過，」伊卡洛斯皺眉說道：「我們還是解決不了『黑羽』不能自我修復的缺點。」

「不能完全解決，但或許能解決部份問題，因為程若辰在還另有發現。」我笑了笑，續道：「那就是當血中魔氣濃度達到一定水平時，銀便會擁有『超彈性』的特質。」

遲左少少...

程生死時好似幾開心
咪去左天堂？

比啲力量大家，this is the only thing I can do

紙言啱啱更新咗。宜家同步

唔出奇

於是06有記憶，遲早一樣搵到個技術

呢排夠晒勤力

係咪咁多年都無試過

遲出算唔算輸？

遲過12點窩

今日2lin

作為一個粉絲
我又要等 故仔

sor..

都話可以連本帶利贏番黎㗎啦

算啦，我都由唔知幾多條，變成唔知幾多 x2 了

今日all in!!! Metoo完番黎睇

「記憶金屬！」伊卡洛斯叫道，猛地拍手一下。

一直在坐在地上，竭力理解我們對話的努亞達，此時忍不住插話問道：「等一下，你們可以體諒下我這個『古人』嗎？甚麼『超彈性』、『記憶金屬』的，我可是完全聽不懂！」

「一般來說，金屬受壓後會變形對不對？記憶金屬就是指當它變形後，經過加熱，可以回復成本來的形狀！打個比方，如果用記憶金屬鑄造一柄劍，劍在敲擊後曲折，只要加熱到特定溫度，彎曲了的劍便會自動變回本來形狀！」伊卡洛斯興奮地解釋道

壓線again

咁短，星期六前出多d

點樣有？？

係天堂度睇翻啲靈魂既記憶

06都冇地獄點睇

老母落地獄姐
老豆可以上天堂

畢xx 上左天堂咩？

程若辰呀我鳩估咋

魔鬼出天堂

連天堂地獄既進入條件都仲未知
就重睇啦

最後一刻開心，會上天堂

留名

其實只要佢地2個是但一個睇到孔明
個故事可以話完左咁

孔明一定有考慮呢個問題啦 講故唔好駁故
不過我覺得孔明似係上天堂

我就覺得佢知天堂地獄既進入方法
為左贏應該會自選落地獄
何況佢死個陣係世界大戰比人打撚死左
應該係落地獄既

但如果佢落地獄，主角咪可以睇佢靈魂再睇佢睇到d 乜嘢未來？

係架
佢上天堂就比06睇
睇下佢地2個搵唔搵到佢靈魂姐

6月到宜家咁就追完

其實天罰死會唔會不入天堂不入地獄
定已經講過
真心唔記得 係時候重睇

6月到依加香港已經唔同咗好多

應該唔會有例外啦
如果上天唯一都係有靈魂既物質
殺左就可以睇到哂佢做過乜9

天罰死嘅條件咁難要走火入魔
可能有第3個地方儲起佢地呢

上天下地 只在一念之間

但係魔鬼唔係會必落地獄咩

孔明死個陣 既 潘多拉之毒
同
須拔陀羅 既 潘多拉

有無伏筆連接

「那麼，我們會在『地獄』相見嗎？」

「可能會，可能不會。」孔明的眼神，露出罕見的迷茫，說道：「老夫也不知道自己的終點，究竟在『天堂』或是『地獄』之中。」

「難不成魔鬼還可以上『天堂』？」我奇道。

「『天堂無極樂，地獄非絕境。上天下地，不過一念之差！』」孔明淡然說道：「不久，你就會明白這句話的意思。」

應該係我錯

彿祖嗰章好似講過彿祖上到天堂

六月開始已經空虛 追完仲空虛

數千年前，撒旦得到了『地獄』以後，便想借助釋迦牟尼的「因果之瞳」，透過顛倒生死，窺探當中情況。

不過，釋迦牟尼重視人命，沒有答應，撒旦因此將一種無藥可治的瘟疫，帶到其時釋迦居住地的其中一條村子，逼迫釋迦出手。釋迦雖全力搶救，但最終只救活最後一個病人。

會唔會係同一種毒黎

唔算係

你知個故會有完既一日

但空虛幾時有完既一日

光復香港 時代革命
煲底見

可以係煲底見先定呢個故完先

希望同一日順便簽書

已經幾年唔敢追 屎忽痕追返 以為大把文啦 睇左幾日又live返

Sorry...完全集中唔到

聽日港島見

港島見

LM

文呢

今晚！

第一次先擺一條無文

5條無文

「原來如此。啊，我記得中原有一帝王，其配劍也有如此效果。」努亞達忽然醒起。

「你說的是越王勾踐的佩劍吧？那劍雖然是二千多年前的產物，但確實有此奇效，只是據我所知，那是意外之物，整個中原，前後二千年，亦只出產了這麼一柄奇兵。」伊卡洛斯說道。

「還真是神奇。」努亞達摸著下巴雜草般的鬍子，一邊思索，一邊說道：「若果『黑羽』有了這種回彈性的話，就算被天使擊中，只要沒有嚴重剝落的話，我們魔氣一轉……」

「魔氣運轉一遍，金屬便會立時回復本來的形狀！」伊卡洛斯神采飛揚，搶著說道：「雖然這法子不能替代『再生』，但卻令『黑羽』的耐用度，大大提升！」

希望太子站傷者無事

狗都要死

送埋上海牙戰爭法庭
再ff 比多隻 等死之瞳 佢
要 求生不得 求死不能

成班中地獄輪迴喇

落地獄啦

五大訴求！

缺一不可

黑警解散

「正是如此。」我微笑點頭道，「不過，你有空還是要研究『再生』的可能性。」

「嘿，若我真摸索到些許，也算是半神了。」伊卡洛斯怪笑一聲，忽摸著下巴，憶述道：「啊，我記得當日和莫夫遇到剛下凡的阿撒瀉勒時，他本是一個銀球狀態，後來才發現那是他翅膀覆裏而成的外層。說不定，他們的翼中還真有銀成份。」

「不過，『銀』這玩意得小心處理。」薩麥爾沉聲提醒。

「嘿，這個我自然知道。高風險，才會有高回報嘛！」伊卡洛斯自信笑罷，便摩拳擦掌的朝我說道：「時不宜遲，告訴我研究結果！」

我微微一笑，便即走到他身旁，十指平伸，放在鍵盤上方。

支持警察 吞槍自殺

好耐都冇入來 追到live
屌 五大訴求 缺一不可

最近又重睇 睇到呢段真係好感觸

「你們的權力是人民所授，但這並不代表你們可以胡作非為。」那男子氣憤的道：「我不覺得這三位勇敢的市民跟你們回去之後，會得到真正的公平審訊。

五大訴求 缺一不可

光復香港！時代革命！

「現在我根據協會條例第二十三條，進行強制拘捕！」

咁得閒回post
Day Off?

今晚一條

咪傻...開工前覆咋

五大訴求

即刻加碼all in😂

2條

梳....

我稍微催動魔氣，十指表面頓時泛起一層蛇鱗，接著每根指頭各自分裂作十頭灰蛇，然後快速敲打鍵盤！

百頭灰蛇，沒有張口吐舌，只是不斷伸縮頸脖，蛇鼻來回輕敲鍵盤上的每一按鍵，發出清脆輕柔的敲擊聲。

百蛇的敲擊繁中有序，聲音綿密連貫，聽起來就像一道不止息的風聲。

我早已記熟了程若辰的研究報告，不過那畢竟是他十數年累積下來的心血結晶，對魔鬼之血與不同成份的銀之間的反應記錄詳盡，所以為了加快行書速度，我便將指頭分裂，不停輸入。

若只看著牆上的數個巨大屏幕，數學算式、科學方程式及精細圖繪不斷出現，就像有十數名科研人員在同一時間輸入似的。

鍵盤戰士

冷氣軍師

早！今朝番學校人鏈

邊間呀

第一城其中一間

有無師弟妹追文

早

我全心投入，百蛇翻騰，一時渾然忘我。

待我鉅細無遺地複寫了整項研究，回過神來時，只見身邊只剩下伊卡洛斯、薩麥爾以及還在閱讀布蘭記憶的子誠。

「你寫了整整半天。」薩麥爾察覺到我臉上詫異，便即說道：「是我讓其他人各自去忙，不用留在這兒乾等。」

「也對，反正這項究應該也只有伊卡洛斯一人。」我朝他微笑罷，又轉頭問伊卡洛斯道：「這些資料有用了吧？」

伊卡洛斯看得入神，我喊了幾聲他才回過神來，興奮說道：「有、有！但我得花點時間消化。」拋下這句話後，伊卡洛斯便沒再理會我們，目光貪婪地放在牆上屏幕上。

唔通係師兄
今朝都番左去第一城

相認

無...

香港人加油

唔係聖羅撒

光復香港！

你係既我都唔意外

女校男生

得番四份一機會

但其實我Page 透露過

時代革命！

缺
一
不
可
！

頂
師兄幾時簽書

你邊一年開始寫魔瞳

我全心投入，百蛇翻騰，一時渾然忘我。

待我鉅細無遺地複寫了整項研究，回過神來時，只見身邊只剩下伊卡洛斯、薩麥爾以及還在閱讀布蘭記憶的子誠。

「你寫了整整半天。」薩麥爾察覺到我臉上詫異，便即說道：「是我讓其他人各自去忙，不用留在這兒乾等。」

「也對，反正這項究應該也只有伊卡洛斯一人。」我朝他微笑罷，又轉頭問伊卡洛斯道：「這些資料有用了吧？」

伊卡洛斯看得入神，我喊了幾聲他才回過神來，興奮說道：「有、有！但我得花點時間消化。」拋下這句話後，伊卡洛斯便沒再理會我們，目光貪婪地放在牆上屏幕上。

看到伊卡洛斯如此沉醉，我便不再打擾他，轉身只見薩麥爾負手而立，神情依舊冷漠。

「似乎你沒有為『黑羽』能進一步改良而感到高興。」我看著他笑道。

「有『黑羽』能殺人，沒有『黑羽』亦能殺人，對我來說，分別不大。相比起『黑羽』的弱點，我更關心另一個問題，」薩麥爾冷冷說道，「就是你，放下了沒有？」

薩麥爾所指，自然是對於我媽媽的心結。

「我覺得，應該放下了。」

「你覺得？」薩麥爾秀眉皺起，顯然不太滿意我的答案。

看到他的反應，我微微一笑，道：「不如，讓我們實驗一下吧。」語畢，我整條左手突然蛇化暴長，沒入鋼鐵地面裡！

薩麥爾一臉不解，但我只微笑不語。

半晌，我將蛇化的左手抽離地面，此時手中卻多了一人，卻是『慾』！

我左手化作臂粗灰蛇，將『慾』整個人牢牢包纏，只露出那神色驚詫的頭。

被灰蛇纏身的『慾』本想掙脫，但看到薩麥爾站在我身旁，便忽然放棄動作，只語氣帶怒地朝我問道：「畢永諾，你這……是甚麼意思？」

我把他拉近，與他四目相投，淡淡說道：「我剛才經歴了我母親的人生一遍，在那靈魂記憶之中，你姦殺了她，我亦親自感受了一遍。」

「媽的！那麼久遠的事，你還記在心上？」『慾』忍不住低聲罵道。

我沒有回話，只是默默凝視他，那個殺死我母親的兇手。

一直，默默瞪視。

『慾』又罵了幾句，但看我始終默不作聲，又瞥了薩麥爾數眼，見他毫無反應，眼中怒氣漸退，懼意俱增。

「你……你要報仇？」『慾』忽然問道。

好多文

一半係琴日架傻豬

我諗唔會殺佢報仇
放低咗應該係對佢無乜仇恨

騙徒手法 層出不窮

屌返佢一次

我睇漏咗自己一個回覆...所以copy多咗...

真師弟？

出年書展掛

尋日 shocked 左成粒鐘
出年書展見

Copy 多d
講緊未出個d

此話一出，他眼神懼意盡消，臉上反而帶著笑容。

看到他的神情變化，明顯已置生死於度外，我倒是暗自佩服。

「或許，」我目光依舊放在他那無畏無懼的方臉上，「但不是現在。」

『慾』聞言，一雙藍目閃過一絲喜意，同時又有些許失落。

「走吧。」我淡淡說道，鬆開灰蛇，讓左手變回原狀。

重獲自由的『慾』沒有立時離去，而是朝薩麥爾看了一眼，看到他微微點頭，『慾』這才眼神迷茫地離開。

看到『慾』的背影消失，我便朝薩麥爾笑道：「你剛才袖手旁觀，似乎完全不怕我會動手。」

看到『慾』的背影消失，我便朝薩麥爾笑道：「你剛才袖手旁觀，似乎完全不怕我會動手。」

「你要殺他，又何須將他拉到這裡才下手？」薩麥爾冷冷說道：「你是要讓他明白，就算是我，亦不會左右你的決定吧？」

擦身而過

我笑了笑，算是默認。

薩麥爾既是昔日七君之首，又當了撒旦教的領導多時，不論是對於解封魔鬼，還是早已投靠撒旦教的魔鬼，甚或乎一眾殲魔協會的人，都帶有一定權威。

眼下他雖然和我站在同一陣線，但這關係並不穩妥和長久，所以我需要抓住能建立自己威信的機會。

薩麥爾對我的舉動沒表示任何憤怒或異議，只是將話題重新帶回，道：「看來你確實了卻一樁心事。」

「但我的心事何止一樁？」我搖頭苦笑

「不過，我還有一事不明白。程若辰的研究結果雖然令人意外，但不致於會令你身上，散發出這麼濃厚的『驚訝』。」薩麥爾瞇眼看著我，好奇問道：「到底，你在『地獄』裡還遇上甚麼令你意想不到的事？」

「薩麥爾不愧是薩麥爾，目光銳利非常。」

我正要回答時，一道男聲忽然在我腦中響起，竟是耶穌的聲音；同一時間，他的身影更是出現在薩麥爾的身邊！

「被我說中了吧？」薩麥爾看著一臉詫異的我，冷冷一笑，卻渾然沒理會旁邊的耶穌。

「他看不到我的。」身穿襲深灰麻衣的耶穌用手在薩麥爾面前揮了揮，同時朝我笑道：「我只是你的意識投射，並不存在於現實世界。」

我見狀立時明白，便即壓下心中詫異，向薩麥爾說道：「的確，還有別的事。」

「你打算跟他說？」耶穌摸著長滿長鬚的下巴，皺眉苦惱道：「以我所知，他可是一個『魔鬼至上』主義者，他當初更是派了猶大來刺殺我呢。」

「我暫時不會告訴他。」我心中閃過這念頭，並沒作聲，耶穌卻立時「聽」到我的心聲，笑著回應：「那就好了，我可不希望你的脖子被他扭斷。」

裝埋耶穌外掛

出黎傾下計啫~

2017年決定封故，過咗兩年頭先終於追返去最新，感覺好爽
另外想問依家仲有無賭習慣

有

今日小試第一次 賭今晚中秋無文 樓主出去而無文

耶穌語氣調皮，我聽著只覺好笑，但還是控制住自己的表情，正容跟薩麥爾繼續說道：「不過，我這刻還不能告訴你我遇到甚麼。」

「你只要知道自己的路就行。」薩麥爾語重深長的說道：「你得謹記，你肩上的使命。」

我冷笑一聲，正想回答之際，一直坐在地上發功的子誠，忽然「啵」的一聲，吐出了一口濁氣，同時散去渾身魔氣。

只見回過神來的子誠一臉慘白，氣喘不停，一臉餘悸。

我見狀將他扶起，問道：「怎麼了？有甚麼發現嗎？」

「我……我只閱讀到他這次下凡後的記憶。」子誠驚魂稍定，喃喃說道：「在那之前，只有一片無盡的黑暗。」

「黑暗？」我皺眉問道。

「純粹、完全的黑暗。」子誠瞪大雙眼，憶述道：「布蘭記憶的第一樣東西，是一陣持續很久很久的劇烈搖晃，隨著一記猛震結束。接著，一道強光觸發了他的視線，卻見他四周是一個巨坑，坑外是一片青翠密林。那是他這次下凡的情景。他在密林待了好一陣子，想要弄清狀況，沒多久一群太陽神教教徒到達現場，將他接走。

中秋不太快樂
光復香港

嘻

23 59 48 WTF 樓主OMG

算啦 用我一丁換大家中秋有文 都係算值得

舊讀者終於開到帳留名

中秋節快樂

願榮光歸香港

時代革命

好似啲機械人咁

唔記得幾多條同幾多丸
總之上次all in 完仲double 左
而家放到你成枱都係
留返1 j 2 丸 夠同煙兒玩就得

今日無咩心情

明天見

好啦。
我變成唔知幾多*4了

我嘗試窺探他下凡之前的記憶，但只有一片黑暗。沒有聲音，沒有溫度，沒有任何感官感應，沒有任何方向感覺。我隱隱感覺到時間在流逝，但布蘭在這漫長的黑暗裡，沒有任何思考。彷彿，整個人『關機』了一般。完全的空虛，完全的寂靜。我竭力尋找黑暗的盡頭，卻一無所獲，不論我推前多少，看到的只有完全一樣的黑暗。我栽在裡頭，幾乎忘記現實世界，幸好我保住了一絲澄明，在意志消散之前關上魔瞳，不然在再多待一些時間，我恐怕會陷入永遠的黑暗。」

子誠說話時，眼中仍是隱隱帶有不安。

已經寫到耶穌。。幾個月無追 去紙言追返先爽

呵返bb

歡迎賭J

咁多留黎煲湯咩

穌哥出場

今日唔賭 我估有文

你要送我都無計
我照舊留一條2丸其他 all in

成八個月無追 幾個鐘又追哂

十條冇文

跟 10條冇

「現在我們都知道，第二次天使大戰並不存在。按你的描述，似乎他們在第一次天使大戰後，便一直在天國沉睡。若是如此，那便是數以千年萬年計的完全黑暗。」我摸著下巴分析道。

「所以，我找不到他能控制渡鴉的法門，因為那是在這次下凡前他便已擁有的能力。」子誠用力擦了擦雙手手臂，抖擻精神。

「那麼布蘭下凡後的記憶，你有繼續看下去嗎？」我問道。

子誠點了點頭，續道：「布蘭隨著那群太陽神教教徒，與其他天使匯合，一同被領至寧錄面前。一眾天使看到寧錄時，本來滿腹狐疑，但寧錄對他們展示了神器『火鳥』及念力，然後對他們說了一句我從未聽過的奇怪語言後，眾天使便一致地朝寧錄垂首，單膝跪下。」

「奇怪的語言？」

「我聽不懂，但記得那句話的音節。」接著，子誠覆述了那一句話。

我和薩麥爾聞言，對視一眼。

薩麥爾曾為天使，自然懂得這句話；至於我因為擁有撒旦的部份記憶，所以亦聽得明白。

「那是古希伯來語。」我頓了一頓，跟子誠解說道：「意思是『吾乃挪亞的子孫、挪亞乃始人亞當的子孫。吾乃始人亞當的繼承者』。」

子誠一臉恍然，低頭喃喃半晌，又疑惑問道：「這些天使，會不會太容易取信寧錄？」

「天使和我們一樣都能『嗅』到他人情緒，所以寧錄有沒有說謊，一眾天使自然知道。而且，他們只是在創世之初和人類有所接觸，其時不論天上天下，皆民風純撲，這些思想停留在遠古的天使，自然相對單純。」薩麥爾語氣冰冷的解釋。

「但我有一點不太明白，一眾天使為甚麼要臣服寧錄？」我皺眉問道。

聽到我的問題，薩麥爾頓了一頓，問道：「你們可知，當初撒旦為甚麼會反抗起義嗎？」

好長

麼多麼多

呢幾個月都無心情追故，咁岩係吹水台講到呢個post

原來邦拿係手足

醒.

贏番！

幾個鐘算耐

多謝善長

慰勞吓大家

我諗好多香港人都係

Btw 邊個post

Sor我打錯字 想講「睇呢個post」

想睇故

無比人公審就得

低調啲好

咪update 咗

手足們幫手report, 好大獲

死圖

This

我知就唔使追故追咁多年了

屌你

因為要比樓主寫故

其實算好 樓主以前試過一個月得一/兩篇

因為已經睇完

終於回到正常生活
呢幾個月，煙兒玩足24小時都未玩完dj

唔緊要
雖然我還返曬dj, 但仲有一堆lin

〔請廣傳、分享！］

any fc? hsbc 都係咁樣

好可惡...

子誠搖頭示意不知，我竭力回想，但始終觸發不到撒旦關於這一點的記憶，只得無奈道：「我也不知道。」

「因為，他不肯垂首。」薩麥爾回憶著那遠故的一幕，道：「路斯化他，不願意亞當夏絓那一對始人，俯首臣服！」

我和子誠聞言，皆忍不住發出一聲驚詫！

「那是發生在創世的第八天的事。天上唯一在以六天創造天地萬物。在第六天的光明快盡時，衪製造了一雙始人，然後在黑夜來臨前，把他們安放在伊甸之中，及後休息一天。在第八天，衪召集了十二名大天使到伊甸，要我們對那一對始人，俯首稱臣。」

今日無賭 唔抵

咁勁既咩
有咩始人

該隱會唔會出返來？
到時會幫邊一邊？

做咩要俯首稱臣

聖經中撒旦係唔肯對耶穌
呢到變左對亞當夏娃

亞當夏娃=06?

「那是古希伯來語。」我頓了一頓，跟子誠解說道：「意思是『吾乃挪亞的子孫、挪亞乃始人亞當的子孫。吾乃始人亞當的繼承者』

我記得呢個 所以先覺得 諾仔 同06 係有從前世到今生既仇恨

好大機會 因為亞當同夏娃既仔都無念力 但06 有
代表唔係講緊血統有幾純先有念力 可能係靈魂轉世既問題
但其實諾仔其實都係06 個仔 佢有1/3 係耶穌

點會1／3耶穌重睇吧

點解唔係？
諾仔本身 撒旦 同耶穌

係人都係亞當夏娃後人啦

耶穌係負責送諾仔靈魂突破封鎖衝出地獄既強大靈魂，但諾仔已經搵到大多數撒旦靈魂，溝埋之後耶穌點會佔三份一？

你好似搞錯左 耶穌係送撒旦碎片 原本多過1/3 因為 撒旦啦係原整 而家搵齊最多都係1/3

撒旦靈魂應該大部分都漂流緊，點解你覺得搵齊最多1／3？
不過我又想問，照道理應該有耶穌記憶？

點解搵齊 唔係1/3

諾仔 耶穌 撒旦
3個人既完整靈魂 點都係1/3 啦

而家係撒旦唔齊 當完整靈魂係10塊 而家撒旦有9塊

耶穌同諾仔都係10

10/（10+10+9）
10/29 =0.344～
而1/3= 0.333～
Basic 數學Wor Ching

記憶方面應該要俾諾仔吸收哂先有 正如之前撒旦未俾諾仔吸收 諾仔都無撒旦記憶

又好似有道理，但有漏洞：
如果耶穌靈魂並非完整，諾仔先至會無耶穌記憶。
但如果耶穌靈魂並非完整，又點會等於10？

佢點會唔完整 當初撒旦就係搵啲完整又強大既靈魂做載體 載佢自己既靈頓碎片出去
諾仔無耶穌記憶只係因為佢未好似吸收撒旦咁吸收埋耶穌

如果完整，仲吸乜？本身已經全部一體

唔吸撒旦 諾仔點會有撒旦啲記憶
唔吸撒旦 佢仲係間房仔同緊諾仔傾計
正如諾仔吸左撒旦咁樣 佢係可以繼承到部分能力
例如有能力控制到黑暗化既撒旦 但之前未吸收係做唔到呢一點

我問你耶穌啊
你答撒旦

等我解釋下

最初係1/666撒旦+（100%)耶穌衝出去，呢個組合穩定咗複製體胚胎，但複製體本身都有自己靈魂（小諾）
呢個時候，100%耶穌》小諾》1/666撒旦，所以耶穌選擇沉睡
到後來小諾收集晒所有撒旦碎片，就變咗小諾=666(or 665)/666 撒旦=耶穌
耶穌先至甦醒
最後，想講多一句

梳

妖

咁咪正常人三倍？

666 / 665

仲有條伏線係一直到尾都未解釋過就係點解龐拿都可以黑暗化，最後一塊靈魂碎片係咪係佢度都唔知，況且撒旦都解釋過失敗體的靈魂都會入返地獄，唯獨龐拿冇，呢條伏線都好耐下，等緊解迷

「在他倆出現之前，我們知道必須敬愛天上那位，但那對人兒出現，使『愛』這東西，變得奇怪。他倆雖然也對衪懷有敬愛，可是那一男一女相互之間，又含有另一種『愛』……」薩麥爾憶述道：「那兩名初人，居於伊甸中央，當中只有路斯化看守，我們其他天使，則在園外生活……不過，路斯化不時向我們描述他們之間的生活。我們自那時起，才知道世界其實有另一種『愛』……」

得嗰一日已經不時描述佢地嘅生活？

我想問龐拿係咪即係死左
唔死又點收集哂

Boner 都未諗好點作 就唔好問啦

突破盲腸

or 個時一日唔同而家一日

boner > bone ff 有暗示

但疑問未解開：既然耶穌係完整靈魂，點解一直無耶穌記憶？

未突破自己心魔
好似係

最近睇左部紀錄片，呢個世界真係好黑暗
第4集講HSBC

睇完關注行動post啊

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

可能因為本身耶穌係自己選擇沉睡

正確答案
上幾篇咪講咗~

唔同計法
有冇睇interstellar?

其實佢都係睇左魔瞳 偷左個conecpt

大家都係跟相對論啫

聖經其實都冇講過1日係幾耐
可能now 仲係聖經所謂既第7日
神仲休息緊

呢個講法幾型

可能係搞掂成個計劃嘅一part就當一日？

係，型，下個故用呢個Setting!

一光一暗為之一日

神說 我想訓多陣

薩麥爾背負雙手，腳步無聲地繞圈踱步，緩緩憶述那源自遠古的恩怨，「那對始人是天上唯一依照自己模樣所創造的，是衪真正的『孩子』。我們從未直視過天上唯一，因此亦不可以窺視他倆的容貌，必須俯首臣服。我們大天使對天上唯一的命令向來言聽必從，便輪流垂首走到生命樹前，向亞當夏娃二人伏跪稱臣。作為大天使之首的路斯化是最後走向生命樹的一人。他與我們一樣，低頭走近一雙始人，但過了半晌，忽然傳來一道女人的驚呼聲，卻是夏娃。那一聲驚叱後，四周忽然強光大作，教我們完全不能視物。待視力回復時，我們一眾大天使，已在伊甸外圍，唯有路斯化不見蹤影。」

呢個故都未完
仲下個故
人生仲邊有咁多個50年

唔會再中地獄奸計

篇文短過你條撚

人總要有希望

再寫我會寫短啲，分season

你又知我幾長？

睇下先，好長

騙徒手法

偷偷放下一條丁

10丁冇文

今日無咩心機

我都明

加油

all-lin!

薩麥爾說話時語氣平淡冰冷，像是訴說著一件普通往事。

「那股強光自然是天上唯一散發出來的。在那之後，衪只讓我們繼續築構豐富世界，沒再提起那一雙始人和路斯化。我們當中有些人心下疑惑，卻不敢過問，只按天上唯一的命令，繼續豐富天地。又過些時候，有一天，當我以『明鏡』讓萬物自照其貌時，『萬蛇』突然出現。我嚇了一跳，聽得灰蛇口吐人言，卻是路斯化的分身。路斯化跟我說，原來那天夏娃之所以驚呼，是因為他在下跪後，突然抬頭，看到二人的面貌。路斯化如此叛逆的舉動，教一對始人驚訝無比，天上唯一則震怒萬分。為了懲罰路斯化，天上唯一強化『萬蛇』，賜予靈性，命其將路斯化牢牢縛在智慧樹上，要他在天上唯一休養期間好好反省。不過，路斯化畢竟是最接近天上唯一的人，他不單短時間解開束縛，更將『萬蛇』完全馴服。」

我聽著薩麥爾的話，同時偷偷瞄了左手一眼，只見『萬蛇』那傢伙，偷偷將我中指蛇化現身，一雙蛇目眨過不停，顯然亦在仔細聆聽。

咁萬蛇咪比其他神器強一線

係咪俊男美女

好有蛇妖呃佢地食禁果既感覺

原來萬蛇咁獨一無二
加埋之前既形容 萬蛇應該係宇宙最強武器

我估好普通

其實阿當點死？一係去左天堂，一係地獄

未必
火鳥先係

會唔會其實未死?

Sorry...忙緊單大野，十月四先update

使唔使等到正式撒回先再update

香港加油 邦拿加油
一年回歸先睇得5個貼

跳脫思維

黑貓個故

咁多負皮

多fans

慣左每晚入黎望一望

人地呼籲三罷 樓主就罷出文 dllm

好傷心

入黎吹水

今晚愛丁堡

其實個故事去到咩進度

係時候重睇了，年老既讀者

聽日，賀佢老母

路西法
薩麥爾
佛祖
宙斯
月老
伏羲？ （赤弓）
奧丁？

有無補充下

撒旦─萬蛇
薩麥爾─明鏡
佛祖─梵音
宙斯─雷霆
伏羲─赤弓
奧丁─火鳥
女媧─弱水
拉斐爾─聖典
梵天─十方
月老─?
孫悟空─靈簫
猶大─墨綾

係咪咁?

最下個2個都唔係大天使
只係使用過

月老好似係錦繡

係 其他人可以重睇了

邦拿上一上水報下平安好wo

黑警死全家

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭900咋

各魔be safe

你地仲要睇結局架

屌你咁你寫快d la

你求其比粒魔瞳比我，我咪可以去做多 d 野囉

明明話10月4 出文 梳都無句

我要魔瞳啊
寧願受天劫 不得輪回 永世pk
都要香港重光

有魔瞳嘅話單挑一隊軍隊都唔係問題

擺低條jer 保你safe

香港人，反抗

一隊？少咗啲
單挑全港都冇問題

我再壓多一條 邦拿比魔瞳我啊

all in

All in 10條

邦拿俾狗搭左定點？

「重新奪回『萬蛇』控制權的撒旦，隨即找上了天使中、他認為會覺醒的，並都向他們問了一個問題。」薩麥爾頓了一頓，道：「路斯化問，『我們能否說，不』？」

我萬萬沒想到，撒旦提出的問題，竟是如此簡單。

不過想深一層，這單單只有幾字的問題，對於所有由天上唯一親手揑造而成的天使，其實是無比沉重。

對於世上萬物來說，衪是光，是暗，是一切之源。

說不，就是反抗，就是擁有衪沒答應過的自由。

有平安文

平安，是福氣

說「不」，其實就是奪取一種，天上唯一沒賜予的力量。

那就是獨立的力量。

「『自由』，其實是路斯化的問題的真正核心。對於尊奉天上唯一、把衪一言一語視作金科玉律的大多數天使來說，他們不會、亦不敢說『不』，他們連想也不敢想。可是，路斯化就是知道，他自己不是唯一一個，會產生這種想法的人。他的問題，提供了一個全新的角度，就像在所有天使的腦中，撒了一把種籽。那些種籽，大多數都沒有任何動靜，只是默默枯死，但卻在某一些天使思想中，根深蒂固地長成一片森林。」薩麥爾淡淡說道：「路斯化拋出了一個問題，最終，有三分之一的天使，回答了他想要的答案。接著，就是你們所知曉的天使大戰。」

香港人 反抗！

本身就係咁設定
還是因為最近發生呢d 事先改
真係好到位呀邦拿

屌我都覺得好撚痴線

但我覺得撒旦想擺脫上帝嘅控制應該係好早就有嘅idea

「我們能否說，不 」

依個連梳都冇

神作

屌，愈睇愈L 正

一條冇

中華民國生日快樂

巴打

冇事

近日發生既事有令我寫得白啲，但本身設定係咁
或者應該咁講，其實由古至今，所有故事，不論係小說定神話，其實多多少係反映緊當時社會嘅現狀
強權欺壓人民呢啲事，幾本上每個年代都不停發生，只係換個方式，換個程度去出現
人性始終係人性，歴史係不斷重覆，所以個故仔引用神話背景，總會有一個MOMENT，係同現實交錯

咁今日都要出文架

見到咁大段野以為有文
原來係感想

本身想催文
不過我諗大家都好忙

黑警死全家

我沒想過，說「不」的意願，就是導致往後這些故事的起願。

我曾問過拉哈伯，撒旦背叛天上唯一的原因，只不過他並非十二大天使之一，所知不如薩麥爾般詳盡。

我和子誠一時之間，沉默不語。

雖然距離創世已經千萬年，但同為魔鬼，我們彷彿感覺到，其時的天使是鼓了何等勇氣，才敢反抗起義。

我亦感受得到，撒旦的魅力之巨，足令一眾天使，敢與天為敵。

「所以，現在天使們對寧錄俯首稱臣，只因他們仍然遵從天上唯一的遠古命令。他倆雖然因聽了路斯化的話，偷吃禁果，被天上唯一放逐，但天上唯一並沒有降低兩名始人的『地位』。」薩麥爾接續解釋，「對於眾天使來說，他倆縱使帶罪，地位仍然崇高，僅次天上唯一。」

「但我有一點不太明白。寧錄是亞當和夏娃的後代，但所有人類也是他們的後代，為甚麼天使們只臣服寧錄，卻賤視其他凡人？」我皺眉問道。

「這一層我也不敢肯定，但我猜想或許和寧錄展現的『念力』有關。亞當和夏娃後代無數，大多是等閒凡夫，唯有極少數者，會天生擁有與別不同的奇能。縱觀古今，這類『異人』為數不多，但往往都會於歴史上留名。像他提及的挪亞，傳說中便擁有與動物溝通的能力。」薩麥爾說道。

「與動物溝通……挪亞和布蘭、莉莉絲等的特異能力，會不會又有所關連？」我摸著下巴，喃喃自言。

「下次留個活口吧。」薩麥爾淡淡說道。

當我心下暗自推算兩者關係時，一直盤膝坐在我身旁的耶穌突然戲言笑道：「嘖，可惜我已經死翹翹，不然我也應該有資格，讓天使臣服。啊，我其實也未見過真正的天使呢！」

我冷不防耶穌會突然發聲，便在腦海中問他道：「你也有奇能？」

耶穌點了點頭，自信笑道：「你見過我母親瑪利亞吧？她的治癒能力，我繼承了，而且還同時繼承了我父親的……」

耶穌正要繼續說下去時，完全聽不到我倆交流的子誠忽然發話，道：「其實布蘭的記憶，並非一無所獲。」

聽到子誠的話，我便先沒理會耶穌，連忙追問道：「你有甚麼其他發現？」

「寧錄他原來想完成當年未完的偉業。」子誠看著我和薩麥爾正容說道：「他動用太陽神教所有力量，想在那熔岩形成的新島雅盧上，重建巴別塔！」

大家都好忙，但我都會努力！一齊加油！

今日好早

篇文長到。。。多謝邦拿

主角=大台

大家努力

琴晚眼訓,post 完就訓

你係咪分化

博你無文 執返兩條填數先

無大台，只有醒咗嘅人組成和勇一家
畢仔如是，每個人只盡一份力
有不公，就有人說不

香港人，反抗

梳到星期一...

光復香港緊要啲 無問題

天使唔可以望天上唯一，咁佛祖點望到佢因果？

大家平安啊

bb u too

sorry...啱啱先番到屋企

「重建巴別？」素來冷靜的薩麥爾忍不住反問一句。

本來埋首研究的伊卡諾斯亦轉過頭來，雙手懸在鍵盤上，等待子誠繼續說下去。

「寧錄徵召了世界上所有頂尖科學家，但求在短時間內，於雅盧上建成巴別塔。這不是甚麼騙人的幌子，而是貨真價實的終極目標，因為他與所有天使，都如實詳細解釋。」

「依照孔明在臥龍島上的壁畫來看，他曾在遠古嘗試建造這麼的一座塔一趟，先別說那座巴別，最終被宙斯的『雷霆』擊毀，但如此建造一座塔，真的就能輕易通天？」我疑惑地道。

「世人都以為那是一座通天塔，但實際上，那一台發射器！」

聽到子誠的話，我們全都齊聲驚呼！

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

耶穌老豆係乜水

06

唔通有big

唔可以望樣姐 有話唔可以望身咩？

06生隻魔鬼出黎？

耶穌唔係魔鬼

有念力？

06 都有

已經唔記得耶撚有咩特別能力

念力 From 06
治療 From Maria

其實班古人戀愛關係勁複雜

撒旦同mary 06有一個三角
撒旦同mary 同男朋友又一個三角
而家由諾仔繼承呢兩個三角

Mary係諾仔半邊靈魂既老母
諾仔條女係男朋友個女

「是甚麼樣的發射器？」伊卡洛斯坐在鋼椅上，整個人旋向子誠。

「寧錄沒有向天使們太深入的解說，一來因為他們都沒有科學知識，二來巴別塔的使用對像是人類，天使們對它興趣不大。不過，寧錄有向登島的科學家演說，內容提及人類要是想進入天國，就必須經過中一個中轉站，而巴別塔就是能讓人類抵達那中轉站的必須。」

「難不成巴別是一座火箭發射塔？」我摸著下巴說道：「若是如此，寧錄在數千年前，憑著其是的科技建成一座火箭發射塔的話，還真是厲害得匪夷所思。」

又重睇...
「臭貓！今天就和你玩一下吧！」

紙言冇更新？

其時*

「巴別是否一座火箭發射塔，還需查究，不過寧錄所提及的中轉站，卻是大有來頭。」子誠頓了一頓，道：「那就是剛才薩麥爾提及過的伊甸！」

伊甸，一個意料之內，卻仍是我們感到驚訝的名字。

神情回復冰霜的薩麥爾，淡淡說道：「太陽神教已找到伊甸的下落？」雖然他語氣平淡，但我卻隱隱感覺到他語氣中的一絲在意。

或許，縱然在凡間生活了千萬年，對於墮天使來說，伊甸甚或乎天國，才是他們心底裡真正的家。

「他們未掌握到伊甸的確實位置，卻有方法計算出其運行軌跡，以及距離地球最接近的時間。當中，他們全賴一個特殊機械裝置，名叫『安提基特拉』。」子誠說道。

聽到「安提基特拉」這名字，我和伊卡諾斯立時詫異的對視一眼！

看到我倆的反應，薩麥爾立時問道：「你們知道這裝置？」

諗番都心酸

未得閒去更新..

thanks baby

「自然知道，因為我們手頭上也有一台啊！」伊卡諾斯稚嫩的聲音說著，同時在鍵盤上輸入了一組指令。

接著，一連串的機械運行聲響起，其中一張鋼桌忽然中間下陷成洞，半晌後有一團事物緩緩昇起，正是安提基特拉！

上帝其實即係外星人？

嘩 有三篇

點都唔會住係地球喇

斬件既錯覺

「太陽神教手上擁有的，和這台一模一樣嗎？」伊卡洛斯將安提基特拉取過，遞給子誠。

子誠雙手接過，端詳半晌，然後點了點頭，道：「不錯，他們擁有的和這完全一樣。塔洛斯說，那台安提基特拉是他們跟據墮落山所得的掃描數據，依樣複製而成。」

「賊子！」伊卡洛斯咒罵一聲後，朝薩麥爾和子誠解釋道：「這座『安提基特拉』是世界上第一台計算機，是數千年前的產物，一直存放在太陽神教的烈日島上。從它的結構和運行可以肯定，安提基特拉能夠追蹤特定天體的運行軌跡，只不過它的計算需要依賴十個主齒輪的連鎖運作。其中一個主齒輪，千年來一直下落不明，我們亦因此始終不知它的追蹤目標是甚麼。但跟據寧錄所言，安提基特拉所追蹤的天體，正是伊甸！」

「現在寧錄手上不單擁有另一座安提基特拉，更是齊集十塊主齒輪，那即說明，他們知道甚麼時候，伊甸會最接近地球。」我皺眉說道，「這下子，可不太妙。」

「塔洛斯似乎有向登島的人類科學家透露時間，跟據他們的反應，似乎只剩下若莫半年時間。不過準確的日子，布蘭就不知道了。」子誠說道。

半年嗎？

那就是意味，我必需於六個月內，發動全力一擊？

正當我在默默盤思之際，薩麥爾忽然問道：「如此說來，其實只要我們填補到餘下的那一塊主齒輪，就可以同樣計算到伊甸接近的時候？」

「不錯。只是那一塊齒輪，眼下在太陽神教手上啊。」伊卡諾斯語帶無奈。

「不能複製嗎？或者依照缺漏的部份，嘗試重組。」薩麥爾繼續查問。

「雖然這台機器是建於數千年前，但它的精密程度，不亞於現代機械。當初諾將它交到我手上時，我已經用盡所有技術，嘗試破解這個難題。無奈它就像世上所有拼圖一樣，缺了一塊，就是難以完美。」

伊卡洛斯說得決斷，但薩麥爾似乎不想放棄，負手思索半晌，他忽然淡淡問道：「如果將齒輪偷過來呢？」

啲天使唔係大火球咁從天而降咩

都係係另一個星球黎？

仲未完架原來

男朋友嘅速度做到神偷

反正都去偷，點解唔成部機偷走

大部難偷d 掛
偷一粒野易d

Btw 我地現實世界多年前諾仔第一次同四目將打個陣有偷到粒有太陽神教標誌既野
我一直都以為個粒就係齒輪

唔偷，咁偷完再破壞得啦啩

感覺男朋友要出事了

又要偷嘢，又要整翼，又要大戰

Agger

果舊野係妲己偷架
重睇啦

變形金剛

之前個女嘅血俾月老用神器拎咗唔知會點用

月老出場時間係幾時 唔記得左

你可以重睇了

唔好意思，借個位

聽日10月20號 1點半 尖沙咀見
和勇相連，絕不割蓆

「以十二羽翼你的身手，要偷的話，亦有一定可能，只是安提基特拉體積細小，我們根本不知道太陽神教將它收藏何處。」伊卡諾斯攤了攤手，「它可以在雅盧，亦可以在亞洲大陸、南北極，甚或乎被其中一名天使，攜在半空，一直到處流動。」

薩麥爾聽罷，低頭沉思，似乎覺得伊卡諾斯言之有理，但過了片刻他再次抬頭，看著我們，沉聲說道：「我有一法子，或能鎖定其下落。」

「就是這個古董？」

『慵』提起安提基特拉，細細檢視。

此刻他束著馬尾，英氣十足，主導人格乃是恩底彌翁。

「你能追尋到那塊缺了的齒輪嗎？」薩麥爾負著雙手，淡淡問道。

「雖然齒輪失落多時，當中說不定多番易手，但我會盡力一試。」恩底彌翁恭敬地回應。

說罷，他便將安提基特拉放回鋼桌上，同時左眼一眨，瞳色如血，卻是打開了「羈絆之瞳」。

聽日見。

香港人，還拖！

原來用響死物都得

琴晚連梳都無，唔通比人拉左？

未...梳...今日都仲係未recover...聽日！

薩麥爾所說的法子，正是利用「羈絆之瞳」的異能。

「羈絆之瞳」能夠看到人與人之間的關連，『慵』便曾經以此找出殲魔協會的梵蹄崗地下基地所在。

我原以為「羈絆之瞳」只能用在活物上，也是薩麥爾說起，才知道魔瞳異能在死物上亦能發揮。

『慵』不發一言，只睜左目，那抹鮮紅死死的瞪視安提基特拉。

同一時間，只見他咬破指頭，然後以鮮血，在安提基特拉的周遭，緩緩劃圓。

劃了一圈，他那雪白的指頭沒有就此停住，而是在那冰冷的鋼桌表面，繼續劃動，越劃越是緩慢。

鮮血自『慵』的指頭傷口，不斷湧出，圍住安提基特拉的血圓亦漸漸變粗。

大篇到

呢排既事都搞到身心疲累
真係連文都冇心情追
好佩服邦拿係呢啲日子都仲抽到時間心機出到文俾我地
Btw 光復香港

有冇人同我一樣 由三歲睇到小學七歲了

低form暑假遊學團搭長途車開始睇
而家就快u grad

小學睇到依家 已經讀緊u了

year 1 睇到讀完master 再做左三年嘢

由初戀睇到而家A5

由A0 去到A5 可以係一個月內發生ga wor
呢個對時間係無指標性

我變中年大叔了…

鮮血不斷朝內湧，填滿環內空白。

當血環完全變成一個血圓，亦即浸沒整座安提基特拉時，『慵』的身驅忽然輕顫一下，「羈絆之瞳」的瞳色同時收縮。

「噫？」

『慵』盯著安提基特拉，神色詫異。

「怎麼了？」薩麥爾問道。

「這東西有兩道紅線糾纏。那就代表，它總共有兩道失散的部份。」『慵』凝神看著安提基特拉，似乎是想確認異能發揮正常。

「每一道紅線代表一個羈絆，會不會其中一道是齒輪，另一道是它的創造者？」我問道。

『慵』搖搖頭，解釋道：「不是。對於死物，『羈絆之瞳』只能看到其零散部份，並不會看到任何所謂創造者或使用者。」

「但我分析過這東西千百遍，它的設計精巧之極，環環相扣，還真的只僅餘一個擺放齒輪的空位。」伊卡洛斯想了一想，問道：「難道，齒輪不止一套？」

「若真如此，我們可省下很多功夫。兩道紅線，一道向東南方向伸延，按其方向推算，應該就是雅盧上那座安提基特拉裡運行中的齒輪。至於另一道紅線……」『慵』頓了一頓，向下方一指，「……則在我們底下。看樣子，就在珠峰之內！」

寫文可以脫離一下現實世界...
同埋都知大家辛苦

時代革命！

神童

應該唔洗等master grad 就可以大結局

有冇咁誇啊

好少啫

一晚都可以

人生有幾多個七年⋯⋯

又係撒旦手筆

咁我year1姐都係 個陣好似小五定小六開始追
我係呢個post入面少有既後生仔

btw
好想grad之前有得睇到結局

我幾年前都係咁同自己講
加油

以為自己覆

讀番兩三個博士先啦

個故居然仲未完 幾年前睇左一排追到live
見無更新以為難尾 今日居然又見番
天啊 點解要咁對我啊
利申 我愛樓主 加油寫埋佢

都可以一晚之內架

f4拜年坐長途車開始睇，u grad埋做左3年野

邦拿vs富奸

此話一出，所有人無一不感到震驚萬分！

「難道，是臥龍或路斯化留了一手？」薩麥爾低聲喃喃。

「不奇怪，他倆的棋局，向來推算千年，說不定已早早預測到我們會有此困境。」我笑著說道，「多測無益，我們就下去探一探吧！」

我們底下，正是原本存放冰封魔鬼的那一層。

根據伊卡洛斯找到的建築藍圖，在那之下就再無任何空間。

不過，孔明素來喜愛故弄玄虛，像先前臥龍島的神秘囚室已可見一斑，所以在這浩大的珠峰裡另有秘密樓層，亦不奇怪。

「撒旦大人！」

看到我突然現身，空間內的群魔立時停下手上動作，恭敬地朝我微微垂首敬禮。

我笑著點頭，揮一揮手，道：「你們自己繼續忙就行。」群魔聞言，便沒再理會我，繼續各自各的活動。

或互相砌蹉，重搭手感；或閱讀觀看伊卡洛斯提供的資料，繼續努力了解當下現況。

由於基地空間有限，原本萬棺豎立的寒冰血塚，此刻已成了群魔的聚居處。

一個咩都夠喇

唔會爛尾！絕，不，會！

可惜我有愛人，Sorry

搭多幾次就完

鮮網睇到依家有十年未

高中睇到而家final year好記得由邪龍三角開始live

我地同邦拿關係就好似梁潮偉同黃秋生係天台咁
邦拿一直話 出年啦 出年就完
我地：3年啦 3年又3年啦

考完DSE開始睇，睇到HD都拎住兩個，依家讀緊Degree

中四追到final year

今日又走數

在二千年前那場不存在的二冷天戰中，撒旦曾跟據各魔鬼的慣常活動地區，分成七支部隊，分別讓七君統領其一，迎戰虛構的天使。

現在我亦讓他們以當時的七個區域暫時劃分，因為在相近的地埋活動，每一支部隊裡的魔鬼，生活習慣比較接近，磨擦相對較少。

雖然他們當中好一些互有隙嫌，但大敵當前，又震攝於我和薩麥爾的威嚴，相處尚算平和。

當然，一些「意外」的拳腳碰撞，還是少不了。

薩麥爾沒理會沿路對他報以比敬意的群魔，只看著獨睜左眼的『慵』，問道：「紅線是指向這一層嗎？還是繼續向下伸延？」

「就在這一層。」『慵』說著，手向西方一指，「一直向裡頭伸延。」

大家加油

撒旦曾跟據各魔鬼
根據

請問依家有八成未
有嘅話我重睇

利伸 六年前開始睇 已重睇五次 唔係好記得劇情喇

今年年頭佢已經講有8成

自膠

咁而家呢

應該都係8成

正確答案

永續8成

看到他手指方向，我和伊卡洛斯不禁對視一眼。

我們跟隨『慵』身後，沿循只有他視覺中出現的紅線，步步前進。

過不多時，我們已稍稍遠離眾魔，而前方不遠處，除了天花白光，隱隱散發點點血紅之光。

紅光閃爍，並非來自伊卡洛斯的機械裝置，而是源於這一層、碩果僅存的一副血棺。

一副，由我們所冰封的血棺。

寒冰血棺前，正坐了一個衣衫襤褸重、雪白長髮瀉地的老人。

「難得熱鬧。」原本看著血棺的老人，聽得我們走近後，徐徐回頭，微笑道：「撒旦轉世，是不是已經找到治癒她的法子了？」

坐在地上的白髮老人，乃是釋迦子弟須跋陀羅，而此刻被冰封在血棺中的，正是潘朵拉！

「紅線，到此為止。」『慵』收起魔瞳，看著被冰血覆蓋的潘朵拉，「那片齒輪，應該就在她體內！」

潘朵拉

屌耐到唔記得潘朵拉係咩料。

乜水

點解老左咁多

乜有衣d角色出現過

潘朵拉的盒子

Who？

仆街啦 又要重睇

出過場？

印象中好似講過潘朵拉係一個專殺魔鬼嘅機械人？
追依個故追左太多年
已經忘記左好多角色幾時出過場

潘朵拉唔發狂個陣係正常少女
但當佢feel 到附近有魔氣就會發狂
你魔氣愈勁潘朵拉就愈勁

好似話一戰本來魔鬼佢地佔緊上風
話就黎都贏架喇
但天上唯一掉左潘朵拉去地球之後魔鬼開始輸
到最後點收服好似冇講定我唔記得左

一戰畀男朋友秒咗

本身都老

有。。。

你答中

中咗一半，幫天使軍搶番啲優勢個個係拉斐爾同聖典

當初我們從須跋陀羅手中取過『梵音』，同時亦帶他和潘朵拉離開那與世隔絕的草舍。

後來太陽神教舉教現身，掃蕩兩教，一直逃避追捕的我們，不得不讓難以自控的潘朵拉和沒甚麼戰鬥力的須跋陀羅，先行找個隱閉的地方避避風頭。

待到我們尋到珠峰基地，才將他倆接來。

只是，潘朵拉仍然對魔氣敏感之極，稍有感應便即暴走，而此間又住了上萬魔鬼，魔氣此起彼落，和須跋陀羅商量過後，我們便決定將她以純血冰封起來，直到找出解決她失控的原因才解封。

在第一次天使大戰時，戰鬥力驚人的潘朵拉曾經殺傷不少撒旦軍的天使，一直到薩麥爾出手，才能以迅雷不及掩耳的速度，將之制服。

「你們在說甚麼齒輪？」須跋陀羅佈滿皺紋的臉，盡是疑惑。

「我們有一台能夠計算出伊甸位置的機器，而那機器正缺了一塊齒輪，而那齒輪，此刻正在她體內。」我看著血棺裡的潘朵拉說道。

渾身赤裸的潘朵拉，正閉目沉睡，神情安祥，對基地裡的魔氣毫無反應。

先前伊卡洛斯曾嘗試以磁力共振掃描潘朵拉，可是她的身體結構異於凡人，尤其是那能散能聚的「磁化」特質，使掃描完全失效。

我們現在雖未知齒輪藏在她體內何處，但至少擁有一個明確且不大的搜索範圍。

屌點解次次d 女都要赤裸

留名俾個孫睇

唔知one piece完先定呢個故完先

應該快過Onepiece掛

邦邦個女好得意！

Where

應該！

火鳳定魔瞳完先？

冇咗你挨豬 睇唔到

我都唔認得

無睇咁耐 進度都係好慢

「保衛家園，並非光喊口號便成。就算有赴死的決心，你們還是需比人硬的拳頭。不然，一切只是徒勞無功。」

重睇緊

唉...每星期一都要問
大家安好?

魔瞳!

要保障下佢個靚樣

去拎神器梵音個時

自古以來既真理

對唔住

唔好block 我thanks!

Ps msg 我

出快d

「她體內……有一個齒輪？」須跋陀羅只覺匪夷所思，「是誰放進去的？」

「我認為，是撒旦或孔明。」我微微一笑，道：「甚或乎，是二人合謀之舉。」

「你打算將齒輪取出來？」須跋陀羅疑惑地問。

「我必須取出來。」我正容說道：「我們需要知道，還有多少時間作部署。」

須跋陀羅還想再說，薩麥爾忽然搶在前頭，道：「那齒輪，說不定就是引致她暴走的原因。」

須跋陀羅聞言一愕，連忙追問道：「此話何解？」

「她，在一次天戰時，並不會這般失控。」

頭好痛...要早訓

「她，在一次天戰時，並不會這般失控。」薩麥爾負手站近寒冰血棺，看著潘朵拉道：「第一次天戰，我們雖是人數較少一方，但在撒旦領導下，奇招百出，佔盡上風。敵方費煞心思想挽回劣勢，其中一個手段就是潘朵拉。有傳言她是宙斯所造，但沒有人確實知道她到底如何出現：是宙斯『吞吐之眸』的產物？還是另有特殊的製造方法？總之，潘朵拉變化多端的身軀，狠辣直接的攻擊方法，令我方損兵折將不少，一直到我出手，死傷才停止。」

「你當時是怎樣阻止她的？」我好奇問道。

「停手呀！夠喇！打死人喇打死人喇！」

Sad but true

地獄梗

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

話說宜家市道低迷,所以去多咗一個平台貼魔瞳,大家得閒可以入去睇同like

又俾個機會我重睇

要重睇了
推文自己post 嗎

好快唔洗重睇

我相信

有人幫手自己貼手都斷

你真係完左都要重睇細味整部作品

係咪有修改過嘅版本

「肢解。不斷肢解。以比她重生速度要快的手法，不斷肢解。」薩麥爾平淡地說：「到了某一點，她體內能量耗盡，便忽然靜止不動。本來，我想將她切成碎片，一了百了，但那時天使軍大舉進攻，同時奪回潘朵拉。」

薩麥爾說得輕鬆，但是曾與潘朵拉交手的我，知道她那特殊的身結構並不容易對付，也只有薩麥爾那迅雷般的身手，才能如此霸道地以速度壓制。

「不過，潘朵拉雖然難纏，那時的她卻並非如你們描途般不能自控。我們兩軍交戰，雙方皆散發著無窮無盡的氣，潘朵拉卻像是接收了指令，只攻擊我方的天使。」薩麥爾續說。

「如此說來，她暴走乃是後來才發生的事。」我摸著下巴想了想，道：「或許真如你所推測般，是那道齒輪作怪。」

「取出來看，不就一清二楚？」薩麥爾冰冷冷的回應。

須跋陀羅聽得我倆的話，知道事在必行，也不多話，只徐徐站了起來，輕撫滲著寒氣的血冰，凝視假死在內的潘朵拉，道：「請你……盡量別傷到她。」

「『萬蛇』之巧，天下無雙。」我朝他微微一笑，道：「如果她仍有知覺，只會感到渾身像被一股極柔的清風，輕輕吹透。」

完咗我都要睇一次

無，修改只會出書

紙言都好多錯字

個app都幾靚仔
不過如果可以preload定無網上都睇得就好

習曱甴 曱近平

魔瞳同梳一定會成為回憶

紙言好似可以

有得preload咩

app 好似可以，我好似試過download 上飛機睇

究竟我今晚一注獨中六合彩頭獎先定魔瞳有結局先

收番，而家無左呢個function

應該結局先
因為個一億四千萬喺我到

出現了

粒齒輪收係子宮？

精蟲？

突然諗起：換做魔曈咪有近視變無近視？

今晚無心機

血債血償

血債血償

呢個app 有得preload 架

邊度有得㩒 眼殘搵唔到

之前搭飛機仲係不停向下碌 之後有cache 唔熄app仲係到

禁呢個掣，之前離線上番app 或者個網就會見到離線閲讀個介面

就好似咁

邦拿呢幾排唔出文都唔緊要嫁，但上黎報平安啦

真

i am safe...

要出一句文驗明正身

全部人去唔到中大都落街睇下有咩幫到手

支持

幾晚無入黎諗住睇下文
蓆就唔割，但j 應該要割番條

e 個時候賭好似唔多道德
不過既然講起，賭返10條白頭j先，反正之前好似輸返曬

趁火打劫

同意

多謝曬

真係好撚攰 日日發夢/收工就去發夢
然後翻到黎 居然無文

我賭廿條白頭J

有個讀者係我PAGE留言話佢係入面
希望入面既人要頂住，出面嘅大家幫手解圍
一個都唔可以死啊屌你地老味

屌可唔可以借返一兩粒魔瞳定神眸都得

出番黎睇結局呀要！！！

好累...其實琴晚成十萬人，都攻唔到...
宜家個讀者仲係聯絡唔到

可能仲喺狗屋，各區狗屋好多人，好多frd 救緊佢地

我都好撚灰 硬攻冇可能攻得入 但係琴晚的確成功分散狗力
有fd係入面趁機逃脫左
但係又拉左好撚多人 唉

前晚 同朋友略盡綿力救到十幾個...

遺憾救唔到更多既人走

個巴打出番黎了

香港加油

咁耐冇野睇 不如摺左佢啦 追左咁多年，好失望

梳，啱啱呢個星期無咩心機同時間
今晚update

香港發生咁多事你都仲有心情睇文嗎？
如果你仲話自己係香港人唔該你都對自己感到失望

你睇睇佢個死人名

唔寫都寫咗10年有多，雖然作者寫得慢，但從來無棄故
你唔想睇無人逼你㗎

Oh 嬲過頭冇睇到
係我錯了
浪費哂口水

88 唔送

I love you all

語畢，我左手食指，輕輕按住血棺表面。

接著，一條又一條的灰色幻線，自我指尖湧出，在血冰裡頭，不斷擴散，看起來就像是一潭血湖裡，有一塊灰黑珊瑚在極速生長。

那些灰線，自然是『萬蛇』所分裂出來的小蛇。

牠們在寒冰裡如魚得水，伸展迅速，轉眼已接觸到潘朵拉的身軀，其中一頭小蛇，率先張口，咬住潘朵拉的皮膚。

原本我以為潘朵拉會有所反應，但在冰血封印下，她始終深深沉睡，毫無反抗。

不過片刻，我分裂出的所有小蛇，已自潘朵拉表面表，鑽進她的體內，四處搜尋那片失落的齒輪。

尋著尋著，我發覺到潘朵拉的身體結構，大大異於常人。

雖然她體內有著我們都擁有的器官，亦有血管相連，但其位置卻不停流動，並無固定之處。

心臟時左時右；肺胃偶爾互換；本應只有骨肉的手臂，有時卻會有別的器官出現！

她渾身肌肉雖然結實，卻又充滿可塑性，就像磁石，又有點像一團連綿不斷的黏土；骨骼大概如常人，卻又有許多不知用途的橫生枝節。

「她的身體會如此多變，又真的有點宙斯『吞吐之眸』的感覺，難怪傳聞說她是宙斯的產物。」我一邊控蛇搜索，一邊暗忖。

潘朵拉體內各物不斷流動，使她就像一個人型沙漏，小灰蛇在裡頭探索，亦得多費好幾倍功夫。

不過，她的體積終究有限，那片齒輪亦非豆小之物，蛇群在她體內游走一會兒，便已有所發現。

雖然渾身器官骨肉不斷流動，潘朵拉體內獨有一處，位置如常，靜止不動。

那地方，就是她的子宮。

子宮最盡處，剛好深深嵌了一片異物。

一片，古舊的齒輪。

今日咁早有文

屌真係要入子宮搵野
一開始入正個窿就得啦

走啦屌你老母！
係無得睇咁點撚樣？

之後變咸濕小說

我操控萬蛇向著齒輪前進，正當萬蛇快要碰到齒輪時，萬蛇突然起火化成灰燼，原來是齒輪受結界所保護。

幸好我的一身黝黑皮膚能抵受烈焰，於是我嘗試用另一條黝黑巨蛇來取下齒輪，經過多番進出後終於成功取出。

要加多句，黑巨蛇只要不斷受到刺激會產生大量液體，終於把烈焰撲滅

此時男朋友在背後大喝一聲
以迅雷不及掩耳速度掏出了他珍藏已久嘅大炮
只見撒旦眼眉頭一緊
已經被長驅直入
伴隨住男朋友隨即而來嘅一聲豪叫
頓時感到體內充滿暖流
面上一陣通紅滿足的表情

全身黝黑肌膚既撒但既漏洞

嘩 吊到骨灰

今晚冇文唔緊要 大家早啲休息 聽朝去投票

大家好似谷咗好耐咁...

早啲訓，聽日投票

可唔可以出文哄我訓?

記得投票

投左

投票率明顯多左，人又明顯多左，唔知真係香港人醒，定係d 鐵票黨出哂黎

Both
同埋之前好多自動當選，自然拉低投票率

記住監埋票

大勝

贏到開巷 邦拿諗住出幾多文慶祝

起碼一章啦

啊！！

光復香港

我操控小蛇靠近，透過小蛇的視覺，發現齒輪並非單純嵌入，而是有一條條幼線纏縛著。

以數條小蛇再作多角度的觀察，我驚覺那些幼線，竟是一條又一條的腦神經線！

「難道這就是她暴走的原故？」我心下暗忖。

雖然潘朵拉有許多器官流動，但腦部始終在頭顱之中，而以腦神經再纏縛齒輪，說不定就是讓齒輪固定，不被排除出潘朵拉體外的法子。

那數以千計的腦神經驟眼看來像一堆雜亂的野草，但只要稍微細心觀察，便隱隱看到當中帶有一種併駁規律。

差d 賭左

得幾段仔咁少

有文

能在潘朵拉體內，弄到這般細緻精巧的設置，動手者絕非等閒之輩！

要將這組組腦神經線解除及還原，必須擁有絕對靈巧的手法和極高的腦部神經造詣。

我不是醫生，自然不懂施手術。

不過，我曾在『地獄』裡頭，經歴過不少古今外科聖手的人生。

當眾人看到我掌中，沾滿鮮血與體液的齒輪時，表情尚算鎮定，但當他們聽到齒輪原來藏在潘朵拉的子宮裡時，無一不驚詫萬分。

「到底……是誰將齒輪放在裡頭？」須跋陀羅嘆了一聲，乾枯的手隔冰撫摸潘朵拉的臉，「這娃兒，這一生到底受了多少的苦頭？」

「我也不知道是誰放進去，我徹底搜尋了她身體，唯一外物，就是這片齒輪。」我說道，同時將齒輪遞給伊卡洛斯。

伊卡洛斯接過齒輪，審視半晌後，喜道，「看樣子，似乎真是缺了的那一片！」

「是真品還是複製品？」我問道。

「這需要鑒定一下，看看它的碳十四與我們手上那組安提基特拉是否相同。」伊卡洛斯應道。

「那麼現在我們可以知道『伊甸』的運行軌跡了？」薩麥爾問道。

「將齒輪放回原位後，我們還需要將整座安提基特拉帶到特定溫度的地方，讓陽光照射。在熱力的推動下，安提基特拉便會運行，當中的指針便會指向某一地方。在記錄指針的方向和擺動速度後，便可以計算出『伊甸』的運行軌跡及其接近地球的時間。」伊卡洛斯看著手中齒輪，眼神像是小孩得到新玩具般興奮熾熱，「只是以防萬一，我們必先掃描整片齒輪的結構，日後若是丟失或被搶，也可以複製過來。」

說罷，伊卡洛斯便沒再理會我們，俓自沖洗齒輪，然後埋頭苦幹。

一區選完就好累...雖然真係好小好小既勝利，但真係呢半年黎難得可以笑既一日
琴日成個人感覺好累，做完運動咁，好早就訓，一訓就十二個鐘，今朝仲爭啲起唔到身

點票嗰晚完成訓唔到，仲要第二朝番５點。
真係人生第一次咁興奮

我都睇到5點

只要安提基特拉成功計算『伊甸』的運行軌跡，我們便可決定進攻雅盧的時刻。

不過，我們距離『伊甸』最接近地球的一天，到底還有多少時間？

在那天來到時，我們這群新舊魔鬼，已經磨合好、預備好了嗎？

我，又預備好了嗎？

看著面前曾敵曾友的眾魔，以及散落各處那些熟悉又陌生的同類，我一時之間，不禁覺得有些茫然，有些惶惶不安。

「你永遠不會預備好的。但這就是領袖需要面對的事。」耶穌忽然在我身旁出現，與我一同看著群魔，淡然笑道：「我們的命令，他們拼命執行。我們的一句話，便可以左右他們生死。我們可以計算，但永遠不可能算出一個眾人皆勝的結果。勝利其實只是一襲外衣，底裡血肉，乃是無數的失敗與犧牲交織而成。」

「你是如何處理這種壓力？打從你發出第一記喊聲，你的每一個呼吸，你的一言一行，便已舉足輕重。」我問道。

「記住身邊每一個人的姓名、樣子、性格，他的事跡，他的背景，他的朋友與仇人。」耶穌笑道：「對我來說，他們可以是單純的數字，亦可以是一個個活生生的存在，而如果你感受到他們的笑與淚時，你便沒時間去想甚麼壓力，因為你自然而然會想像到一個結局。一個有他們存在的結局。那時候，你只需要做的，就是一步一步走向那個結局。」

我咀嚼一下他話中之意，又問道：「那麼，你想像的結局，有實現到嗎？」

「還未到。」耶穌莞爾一笑，「那一天，還未到。」

還想再問下去時，一直站在冰棺前的須跋陀羅忽然作聲，打斷我倆交流，問道：「現在，可以解封了嗎？」

聽日繼續，愛丁堡廣場見

聽日見

邦拿好似講緊我地

耶穌：光復香港

煲底睇結局
我其實好驚大家會淡咗

耶穌:五大訴求 缺一不可

其實如果正苦 / 狗唔做d 咩野，呢波社運應該伴隨住區選大勝同侵侵簽名暫告一段落
我估可能回一回氣籌備立法會選舉先再會有下一波

反支共已經係全球共識，香港開左第一炮之後而家就係英美澳同支那既國力比拼，香港應該可以暫時淡出先

雖然係全球共識，但其他國家都係做下樣掠水R著數，R到當Bonus。
但香港唔同，我地五大訴求好明確，能夠爭取到既只有香港人！

其實會唔會改變左你原本想寫既劇本？

淡出依個字係駁屌
幾多人失蹤，幾多手足坐十碌，幾多烈士身先死
可以認同淡出嘅，sorry,你背負良知，你枉為人類

咁你可以屌埋gphone
18歲既gphone ， 23歲既gphone。

幾唔情願都好，係正苦同狗無犯錯時，而家大部分人都會想休息番陣先

休息平日可以推黃色經濟圈，上twitter推下Po，得閒airdop下文宣。將革命溶入生活，同共匪鬥長命

老套講句，休息為左行更遠既路，只要大家唔好忘記，我會選擇相信香港人

或者我講得唔好，「淡出」既意思係只要正苦同黑狗無再做d 好爆既事，香港係國際舞台上暫時唔會再有太過爆炸性既發展
取而代之係各國如何係反共思潮下去殲滅支共，包括支美貿易戰，各國既法案等等

折磨
被自殺
中国黑獄

咁都唔爆
666 牛逼死了

呢咋野無得fact check 係無咁轟動
事實上打國際線既gphone, sharon hom, hkiad 佢地去同外國lobby 都唔會將全個focus 放係呢d 事件上面，只係輕輕帶過去講
因為如果呢d 無得fact check 既事最後發現原來係錯既，我地呢邊既誠信就會受害

anyway 各人有唔同做法，我就主張係時候休息番一陣，靜待正苦再出招既

你係唔係唔睇外國報紙

有邊份外國報紙頭版講你果d 都市傳說？

5毛休息狗唔識用google?

每休息一日
就係比敵軍復元一日
就係比自己雙手沾滿手足同烈士嘅鮮血
無人要陪你休息

612 721 831 101 1111
光復香港 時代革命

叫你俾proof 都俾唔到，就淨係識屈毛

散水撚又無感情
連google都唔識用
你唔你毛就奇

Blocked

雖然你似被捕比狗騎劫多啲

兄弟爬山

而家講緊對抗極權，係唔可以單憑感情去行事
狗方既暴力有好多係有鏡頭影住，根本可以唔使用你講果d 都市傳說黎去prove 佢地濫暴

再者，過份強調苦行而唔容許有適當既休息的話，只會步日本學運既後塵

休息唔係講緊咩都唔做，而係講緊暫時無需要成班衝衝子出黎無目的咁去行事
而且以呢個濕鳩正苦既智慧，頂盡兩星期就會再做番d 柒事

anyway 我都block 左你呢d 都市傳說陰謀論撚

變左argue post

係唔係中左鏡花

笑顰之瞳

有文睇大家都唔會嘈

唔會，但多少會寫多少少野

「嗯，先解封也行。」我說著，瞥視薩麥爾一眼，「反正，我們總有方法讓她『冷靜』下來。」

須跋陀羅表情複雜，但也知道若果潘朵拉失控，我們便不得不出手制止，將她再次冰封。

寒冰血棺解凍需時，須跋陀羅自然繼續守候，我亦讓莫夫留下戒備，以防萬一。

其餘的人，要麼休息養神，要麼在有限的空間裡訓練，或是與其他魔鬼交流切磋。

珠峰裡每一頭魔鬼都知道，終極一戰，隨時在下一刻發生。

未知的開戰時刻，使各人心頭上的壓力特別厚重。

不過，他們畢竟是魔鬼。

經歴過無數大小戰役，仍能存活的一群魔鬼。

壓力越大，牙關咬得越緊。

我悄悄觀察，只見他們眼神當中，有疑惑，有擔憂，有㥬惶。

但當他們回看我時，紅瞳裡更多的是無比堅定與滔滔殺意。

談不上萬眾一心，皆因他們或許來自完全敵對的陣營，或許在二千年前，已有嫌隙。

只是他們都知道，「分裂」不是一個選項。

因為，我們面對的將會是最終一戰。

我們必須勝利，而通往勝利的途徑，就只有互相依靠，互補長短。

在這世界最高的山峰之上，還有更高更遠的地方。

唯有「團結」，我們才能攀爬到那個萬物起源之處。

與薩麥爾並肩回去上層研究室時，我想起在梵蒂崗一戰中，撒旦教曾使用過一種「潘朵拉之毒」，毒殺凡人，或使魔鬼中毒昏迷。

想念及此，我便朝他問道：「先前你們釋放的『潘朵拉之毒』，和潘朵拉本身有甚麼關係？」

已出

10條冇文

「所謂的毒，其實是她的眼淚。」薩麥爾冷冷說道。

「眼淚？」我聞言錯愕。

「還記得我先前說過，在第一次天使大戰時，曾將她傷害得完全沒有再生，陷入沉睡吧？」薩麥爾與我負手同行，一邊說道：「那場戰鬥，隨著潘朵拉突然失效，撒旦軍便即搶回優勢，殺退天使軍。天使軍沒有閒餘帶走潘朵拉的屍體，而我們生怕她會忽地復活，便就地將她深深埋在泥土之中。我們一直以為，潘朵拉的屍體在大戰結束時，已被天使軍領回，可是在人世殘存多年後的某天，一名曾經目睹我肢解潘朵拉的魔鬼，忽然帶著她的屍首出現。」

屌慢咗

理得你 已賺

壓線之瞳被人壓返

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

十條無

趁火打劫成功

看到那支離破碎的屍體，我並沒上心，確定她完全不能運作後，便只是將她和我其他收藏品擱在一起。後來過了一些時日，有一天，負責守備清理我藏品閣的其中一下，忽然中毒身亡。起初我以為是仇人襲擊，只是我翻了整個地方，始終找不到任何入侵痕跡。接著再仔細調查，我察覺到潘朵拉的眼角，有點濕潤。我直覺不妥，於是費了一番功夫，找來其時『追憶之瞳』持有者，觀察我手下死前記憶，才知毒死他的，正是潘朵拉的眼淚！

我聽著，不自覺張大了口。

「原來那人因看到潘朵拉美貌，色心大起，竟趁獨自當值時，擅自狎玩她的屍體。快慰過後，他看到潘朵拉的臉蛋，不知為何多了兩道淚痕，好奇地沾了一點品嚐，便就此中毒身亡。」薩麥爾繼續解釋，「看到潘朵拉的眼淚有此奇效，我便著人好好研究。只是經過多番試驗，唯有粗暴地蹂躪，毫無反應的潘朵拉才會流淚。於是，我便讓手下，製造儲存那些致命的眼淚，以備不時之需。

diudiudiud

估唔到兩個星期都俾多左班狗
而家個問題係點樣去建立番個momentum，同埋點樣去連結國際間反共既大國策略
始終而家屌狗 / 小規模示威係唔會傷到支共港共同黑狗

壓線魔瞳失靈

至於你在梵蒂崗遇到的，則是已經濃縮氣化的化學武器。」

聽畢薩麥爾的解釋，我才知道，原來所謂的「潘朵拉之毒」，竟有如此來源。

「但她後來是怎樣離開了你的拘禁？」我好奇問道：「按你脾性，有如此厲害的毒物生產器，必定嚴密收藏。」

薩麥爾白了我一眼後，冷冷說道：「我也不知道她是如何離開的。」

「不知道？」

「沒有任何打鬥，沒有任何破壞，有一天，潘朵拉忽在地底深處、守衛森嚴的研究室內，憑空消失。我花過不少功夫，尋找她的下落，可是始終一無所獲。也是直到你將她帶來此處，我才知道她仍然存在，更是重新活動起來。」

其實無失靈，琴日都遲咗，理論上3號嘅文已出

我諗起幽遊個雪菜...不過一個係病毒 一個係寶石

呢個要簽

所以係我有J拎

molamola

切

又奪又埋即係點

Bug...

有bug係咪每人派一J

有bug 應該要罰佢出文

「須跋陀羅說她完全沒有先前的記憶，若然她真能不再感應到魔氣便暴走，我們或可利用『窺心之瞳』，一看究竟。」我摸了摸下巴說道。

我猜潘朵拉是比人救走的，而齒輪之所以被放在她子宮裡，說不定就是應對『潘朵拉之淚』的製造方法。

魔氣乃是有負面情緒及邪念等組成，若有人對潘朵拉動歪念，潘朵拉便會暴走，自我防衛。

「只是，放齒輪者，到底是為了防止他人生產『潘朵拉之淚』，抑或是單純保護潘朵拉，免受污辱呢？」我心下暗忖。

說著，我們已然到達上層研究室，只見伊卡洛斯正聚精匯神地看著牆身十數個巨型屏幕。

聽到我們的腳步聲，伊卡洛斯便即回頭，可是他看著我們的眼神，略帶異樣。

我見狀問道：「怎麼了？」

「齒輪剛好掃描完畢。」伊卡洛斯按了按鍵盤，將只有藍色線條的掃描結果放大，「齒輪裡頭，有別的東西。」

「別的東西？」我聞言大奇，「你的意思是，我們手中這片是複製品？」

「不，鑒定的結果顯示，它與安提基特拉是同年份的產物。說不定太陽神教手中的，才是複製品。」伊卡洛斯解釋道。

「如此說來，齒輪裡的東西，已擺放了好上萬年？」薩麥爾語氣冰冷依然，卻藏不住話中驚訝。

「我不肯定，因為那東西很奇怪。它並非是單純放在齒輪裡的挖空空間，而是與之融合，看起來就像是齒輪鑄造時，便已在裡頭。」伊卡洛斯說著，一邊將掃描圖放大，「而最弔詭的，是那東西看起來，似乎是一個卷軸！」

我聞言抬頭，只見齒輪的其中一處，果真有一件幼長之物，仔細看來，那物件層層捲疊，顯然是柔軟之物。

以古代技術，理應不能以等常手法，將柔軟物件，與堅硬的齒輪融鑄一起。

能作如此奇舉者，必是魔鬼！

「我還未想到一個方法，可以不破壞齒輪而取出東西。」伊卡洛斯攤了攤手，幼童的臉蛋帶著老氣橫秋的無奈，「當然，現在我已徹底掃描了它，可以破開取物，只是重造一片，且用相同物料，就得花點時間了。」

「不用麻煩，讓我來就可以。」

我微笑說道，同時屈曲中指，輕輕一彈。

彈指一剎，我催動魔氣，讓指頭化成一頭灰蛇，只見小灰蛇如箭離弦，猛地暴長，咬住掃描桌上的齒輪，口中獠牙再分裂成更小的蛇，融進齒輪當中。

『萬蛇』能夠分解融合天下萬物，要將卷物取出，實是易如反掌。

半晌，我將小蛇回收，變回一根黑黝手指。指頭上，則沾著一束細小卷軸。

「是羊皮紙卷。」伊卡洛斯目光銳利，瞬間便說穿卷軸物料。

羊皮卷軸只有半指左右的長，看來就像一根捲煙。

我小心翼翼地打開，只見泛黃的羊皮紙上，密密麻麻的寫滿古字，而在『地獄』裡的人生遊歴，讓我知道卷上筆法潦亂的，正是古代希臘文字。

128！

see u

維園見！

街上見

帶埋卷三卷四維園見！

我嘗試閱讀，可是卷上的古希臘文字排序奇怪，組合起來並沒有成為詞匯或句子。

「卷上似乎盡是加密文字。」咀嚼不果後，我將羊皮紙卷遞給伊卡洛斯，問道：「能破解嗎？」

「有電腦幫助計算，總能破解，只是不知加密的程度有多複雜，要花多少時間而已。」伊卡洛斯接過羊皮紙卷，隨便瞥了一眼，卻忽然驚訝地喊道：「噫？這裡有書寫者的署名！」

我聞言探頭一看，只見羊皮紙卷的最末端，果真寫有一組沒加密的字母。

「普羅米修斯……」我喃喃唸出那名字，驚訝不已！

我一直以為，將齒輪放盡潘朵拉的人，若非撒旦，就是孔明，或是他倆安排的人，卻沒想到竟是與太陽神教有所關聯的普羅米修斯。

「若真是普羅米修斯，就能解釋到為甚麼潘朵拉可以憑空蒸發，而這卷柔軟的羊皮紙卷，又能融進齒輪當中。」薩麥爾看著卷上署名，冷笑一聲，「因為他擁有的，正是『穿透之瞳』！」

我曾見識過普羅米修斯的魔瞳異能，他能夠隨意穿越任何物體，所以就算是守衛森嚴的密室，對他來說亦如入無人之境；而將紙卷放進齒輪，更是輕而易舉。

只是，普羅米修斯為甚麼要偷走潘朵拉？安提基特拉的齒輪又如何落在他手上？他將之塞進潘朵拉體內的用意為何？那羊皮紙卷上，到底又記錄了甚麼？

正常我摸著下巴，想要從這數個新增的謎團中尋出一點半點關聯時，我們面前其中一台電腦，突然發出警號：「登入請求。登入請求。生物認證確認：帕爾修斯。」

屏幕畫面同時一轉，播放外頭基地出入口的實時情況。

但見漫天飛雪下，有一名瘦削矮小者，衣衫單薄的站在隱藏鏡頭前，正是『饞』！

「撒旦大人，薩麥爾大人。」

『饞』對我倆恭敬地點頭，同時聳了聳肩，抖去身上積雪。

「『方舟』……拿到了？」我問道。

「過程順利，沒有驚動任何人。」『饞』拍了拍肚皮，接著卻神色凝重，道：「不過，我另有要事稟報。」

薩麥爾知道『饞』素來慎言，聽他語氣，可見事態嚴重，便即追問：「快說。」

『饞』沒有說話，只打開了「容物之瞳」。

散發著濃烈魔氣的他，喉頭顫動一下，接著張大了口，吞出兩物在掌心之中。

一物渾圓，乃是一顆眼球；另一物則是一個佈紋奇紋，色澤暗紅，沒有弓臂和弦的弓弝，竟是神器『赤弓』！

（本章完）

不了..賣得差

我係咪要重新睇過
咩係方舟

冇人知

神器十方 比上帝打散左做方舟同約櫃
啱啱重睇完

係我帶俾你簽

點解打散左

好似係本來用緊個天使死咗
所以收番
跟著打散黎擺天堂同地獄

小學畢業睇到而家出黎做嘢都未完

我以為高中睇到大學畢業已經好耐

殺左韓信

吐？

今集有我

哀相男人

死咗

可能未死呢

但你已經死㕦一

有歴練的男人

你呢種長度只係入門級

對

聽日見！

佢有咩咁特別

項羽義子，薩麥爾旗下七罪之一，足智多謀嘅軍師

赤弓不嬲係佢手？

記得之前有個bug係關於把弓 但唔記得咗

BUG

要出文還了

可唔可以咁計
無三年唔算讀者 無七年唔算入門 無十年唔算入坑

#29
《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（九）（有輸出了...）

呢個??

咁耐無入來...十分鉝睇完

半年無黎 留個名

梳埋今日...

《共在人間》之章

這夜，清風徐來，水波不興。

無雲的夜空懸掛著一輪銀藍圓月，湖水如鏡，亦清晰地反映穹蒼唯一的銀月。

湖的正中，有一座小島，島上建了一座簡約的小草舍。

草舍旁不遠處的水邊，泊了一葉輕舟。

小舟仍以粗繩繫在島上一株粗樹，但此刻小舟上正坐了二人，抬頭賞月。

舟上二人，一人身形健𧵔彪形，坐如山岳，氣派不凡；另一人身材嬌小，弱不禁風，明顯是名女子。

「又一個圓月夜了。」

「對，又一個圓月夜。」

「你說，驟眼看去，像不像有兩月共存？教人一時糊塗，不知何處是天上，何處是人間。」

「我能分得清楚。」

「嗯？你倒教教我。」

「何處有你，何處便是天上。」

「嘻，口甜舌滑。」

「嘿，你是聽膩了嗎？」

「不膩，不膩。你說多少遍，我也願聽。」

「真想永遠說給你聽。」

「那就別等月圓夜，我們每夜都出來湖邊。有月賞月，無月看星。若是烏雲密佈，你就給我說說這些年，我沒參與的大小事；若是雨下連綿，你就給我打傘，我給你奏琴吧曲。你說，這樣可好？」

「好，好。都聽你的。」

「你不喜歡嗎？」

「喜歡。」

「若然喜歡，為甚麼你的眉，皺得那麼深？」

「因為……」

「因為，這是你倆共渡的最後一月圓夜。」

一道冰冷如鋒的男聲，自二人身後響起。

咁早

武藏殺項羽嫦娥

會唔會係男朋友

點解 武藏同項羽 個陣有咩仇口 定我要重睇

嫦娥 = 輝夜姬

我亂估咋
純粹覺得男朋友出太多，想其他人出現下

唔係武藏係韓信

第八十二章 一戰千年

其實係而家出外傳係唔係有引義

其實圓月有無可能 = 天上唯一既瞳/眸
OR 火影十尾

OR 圓月 同 魔鬼 有無 密切關係

屌你又係啲唔知收咗幾耐嘅伏線

痴線 你地係咪背曬成本書，人肉Google

不斷重睇既後遺症

背晒入腦

魔瞳可唔可以打爛

一路重睇 愈睇愈多問題

如果
孔明死左係上天堂 而被06 睇曬記憶 男主點算/點贏
定天劫死 會連靈魂都無埋

點解 天堂 地獄 都會係眼既形狀

孔明知點去地獄 仲邊會去天堂

之前都講過唔知佢上天定下地
因為冇寫佢死個一刻咩狀態
所以唔會知佢死個一刻係咩情緒
雖然佢知點上天下地
但最後可能發生左d 野會令佢有所改變

如果真係去咗天堂，咁個後備基地就會俾06睇到啦

唔似外傳
邦拿好似有講過出完正傳先搞外傳

我仲等緊唐三藏個外傳

唔算BUG！

呢個計法OK！approve

呢章算係外傳，但要寫，唔係大家會睇到一舊舊

咁可能寧錄佢見唔到個基地呢

有原因

可！

12月了 諗起好似今年有人話希望今年寫完

Who

年年都咁講㗎啦

咪係
都聽左10年

三個月冇睇...頂到半個鐘癮...又要深潛

比強姦吸引左入坑

幻覺黎架啫

三個月後見

甜品只係頭盤

舟上二人，正是項羽及嫦娥的複製體小娥，而在草舍門前，陰惻惻地看著二人的，卻是韓信！

得知韓信到來，項羽依舊紋風不動，因為他早察覺到對方存在，或者是說，韓信故意釋放殺氣，讓其知曉；至於小娥，驚覺身後有人，卻沒有回頭，只是將身向項羽靠得更緊。

因為，她不知道，還剩下多少時間，能感受到這股窩心的溫暖。

「聽說，你背叛了殲魔協會，更殺了你的義兄楊戩。」韓信負著雙手，遠眺二人背影。

那雙，令他百感交雜的背影。

「是的。」項羽淡淡應道。

「但看來，太陽神教沒太重視你這立場多變的傢伙啊。」韓信冷笑一下，沉聲說道：「我沿途過來，可是一個侍衛也沒有。」

「於太陽神教而言，我唯一作用，也只有倫敦殺死楊戩那一槍，在那之後，我已毫無用處。他們讓我和小娥在此島苟延殘存，已算大方。」

「大方？」韓信聞言，忽然有些憤怒，「你不是堂堂西楚霸王嗎？怎麼傲氣盡失，甘願為奴？」

「奴？我倆連『奴才』也不是，只是兩名待死的廢物。」項羽微微笑道，語氣卻甚是認真。

韓信「哼」了一聲，冷冷地道：「既是廢物，那就讓我了結你倆一無用處的命吧！」語畢，他拉滿本已提在手的長弓，左手手指搭著兩支合金羽箭，銳利的箭鋒分指項羽小娥二人。

韓信所散發的凜烈殺氣，教不懂武功、感應平常的小娥，亦如芒在背，心跳加速。

要早起...晚安

有時差

好早有文

我得六年 連入門都未得

會唔會寫足十八年

Sorry，想回覆但㩒錯負皮

我都係得6年年資

FINE

高中睇到u grad加一

讀者報到

//「『方舟』……拿到了？」我問道。

「過程順利，沒有驚動任何人。」『饞』拍了拍肚皮，接著卻神色凝重，道：「不過，我另有要事稟報。」

薩麥爾知道『饞』素來慎言，聽他語氣，可見事態嚴重，便即追問：「快說。」

『饞』沒有說話，只打開了「容物之瞳」。

散發著濃烈魔氣的他，喉頭顫動一下，接著張大了口，吞出兩物在掌心之中。

一物渾圓，乃是一顆眼球；另一物則是一個佈紋奇紋，色澤暗紅，沒有弓臂和弦的弓弝，竟是神器『赤弓』！//

一百一十四章 最後齒輪（完）

//「其實我只是想說，薩麥爾強加給我的『飢餓感』，不知何故，早在一年多前已消失不見。」『饞』在屍埋中站了起來，笑道：「吞食了那麼多年，我也感到厭倦。現在的我，只能吐，不能吃。」//

第八十三章 大肚能容

//「以最強之盾，擋下最強之矛，確是一個難以預測的結果。」出槍之時，寧錄忽然笑道：「不過撒旦轉世，我感覺到你的『地獄』，並不完整啊！」//

第八十七章 好狩嗜獵

//「臭蛇，為甚麼你會和它一分為二？」我看著黑蛇問道。

「我也記不清楚了。」黑蛇皺了皺眉，道：「好像，是被一個……被一個使用雷電的傢伙，將我……劈成兩半。」//

第八十八章 邪龍三角

即係饞厭食完有食得返野定係BUG仲有係拎左兩樣定三樣野點解又有一隻眼跟著查返 係唔係用黎融合地獄 (同/~ 融合萬蛇一樣)

好有信心出年Ko

我實會搞一次

今晚咁早既

cheers

饞無咗食慾係因為個兩年薩麥爾係樹海入定
之後薩麥爾已經可以幫佢加番食慾

地獄不完整係指部份封印住

饞今次拎咗兩樣野番黎

隻貓好正下次用黎update

今晚梳...

本黎打算賭 但睇你咁早 以為同上次一樣 點知

試整個GIF先

一入黎 中二病寫返句 入黎就被人窺心左/窺左心

下年都唔知有冇了

期待

項羽依舊氣定神閒，只是把小娥擁得更緊，淡淡說道：「浞兒，你不會殺我們的。」

嗖！嗖！

兩記破風聲響起，接是小娥的一攝頭髮及項羽的左耳耳珠，同時被削！

「看來你是忘記了對我幹過的『好事』。」韓信冷笑一聲，重新搭上兩支合金箭。

小娥嬌弱的身軀忍不住瑟縮顫抖，項羽卻始終處變不驚，也沒理會滴血不斷的耳朵，只是繼續淡然說道：「若果你真想取我性命，根本不必現身，在遠處放冷箭就成；若果你真想取小娥的性命，當日尋到她藏身處，亦不會只削走她的頭髮，而不直接殺了她。」

「別自以為是。」韓信語氣冰冷如霜，弓弦再次拉得崩緊。

項羽不以為然，微微一笑，道：「不過，其實你不用動手，我倆也命不久矣。」

說罷，項羽扶著小娥，一同轉身，面向韓信。

月光一灑，二人相貌頓時一目了然，韓信遠遠看到，一時驚訝得呆在當場。

他只見項羽雖仍雙目炯炯有神，那張不怒自威的臉卻是佈滿皺紋，眉頭盡白；小娥氣質依然，華貴爾雅，卻是一頭雪髮，老態盡顯！

「就如我剛才所說，我倆對太陽神教來說，毫無用處，因為我們實在活不過多少日子。」項羽淡淡說道。

項羽說得淡泊輕鬆，小娥聽言亦只是微微一笑，但兩人略顯枯瘦的手，同時相互握得更緊。

韓信只覺難以置信，一時詫異得連弓箭亦忍不住垂下，問道：「這到底是怎麼回事？」

無咗魔瞳

無左只會無能量等死=天劫

但項羽死左 邊個破赤弓既BUG

0錄可能估到佢做瓜自己義兄有罪惡感，留不得，同埋佢有左嫦娥後應該都無心戀戰，所以搵莉莉絲用左催生之瞳等佢自然收皮善終上天堂

9up

莉莉絲? 佢唔係嗜血咩?
該隱先係催生

//我藉機別頭一看，只見瑪利亞站在不遠處，身旁又有一人，一身戰衣殘破沾血，卻是該穩！

瑪利亞原本在大笨鐘的地下基地，她此刻被該穩擒住，顯然剛才太陽神教對大笨鐘旳襲擊，乃是由他領軍；楊戩等人突然不見蹤影，應是得知該穩想奪瑪利亞的消息。

從該穩身上損傷可見，眾人有過一番激戰，可是三名目將最終似乎也阻不了該穩。

瑪利亞一臉焦急的看著寧錄，雙眼早已泛著淚光，但她雙手被該穩牢牢扣住，始終移動不得。

也許是寧錄暗中以「傳音入密」和該穩溝通，只見該隱朝他微一肯首，接著便鬆開了瑪利亞雙手。

瑪利亞甫得解脫，立時朝寧錄飛奔過去！//

第一百零三章 天地歸零（上）

應該係該隱

十二大天使

角色(神器)

宙斯(雷霆)
伏羲(赤弓)
釋迦牟尼(梵音)
月老(錦繡)
薩麥爾(明鏡)
拉斐爾(聖典)
梵天(十方)
奧丁(火鳥)
路斯化(萬蛇)
?(弱水)
?(靈簫)
?(墨綾)

//至於被項羽擒住的韓信，醒來以後，沒再說話，只是雙目呆滯，一直張大了口，似是精神受損。

向來硬朗的項羽，面對失常了的韓信，則不斷搖頭嘆息，像是自責不已，我雖不知內情，可看到項羽一雙虎目所含的悔恨，我便沒有追問下去。//

第九十章 雪裡紅紗（上）

//「全不知情！」三『罪』嚇得半跪在地，垂首齊聲說道：「『傲』事前只跟我們說，能有法子破壞殲魔協會的衛星，一直到兩軍在福爾摩沙三角交戰時，我們三人才首次見他使用『赤弓』。」

「他現在人在哪兒？」

「他本被我們抓住，後來卻從囚室中逃了出來。」蘭斯洛特說道：「不過，當時他是被羽擒下，羽卻說他身上沒有『赤弓』。」

「項霸王的話，現在可沒甚麼參考價值了。」我冷笑一聲，「如此說來，『傲』和項羽，其中一人定必知道『赤弓』下落。」//

第一百零五章 掌握之內（完）

//一物渾圓，乃是一顆眼球；另一物則是一個佈紋奇紋，色澤暗紅，沒有弓臂和弦的弓弝，竟是神器『赤弓』！//

第一百一十四章 最後齒輪（完）

韓信被人救返 邊章既事 隻眼係韓信既 韓信死左 方舟呢

而家外傳係回憶

//「這些血，全都屬於一人，但柱上血液，乾了至少二十年。」嘯天走到其中一根銀柱，嗅了一嗅，再以『傳音入密』跟我說道。//

//「似乎是孔明的提示吧。」我再用力嗅了一嗅，空間裡再無其他異處，「拉斐爾，曾經被囚在此。」//

第一百零五章 掌握之內（五）

拉斐爾二十年前先脫離 係唔係未寫到 定 又伏筆

//光頭漢皺著眉頭，朝天作射箭狀，道：「要不是伏羲那傢伙在『赤弓』上加了血咒，我一定會親自把天上那十個臭東西射下來，不用多費唇舌，另找他人！」

「誰叫他將死之際，把自己的魔氣和生命都用來貫注在神器那道『鎖』上。」青年走到光頭漢的旁邊，笑道：「可幸咱們能及時找到他的後人，不然強如你我，也妄圖拉開『赤弓』。」//

外傳 碧海青天之章（一）

//拉哈伯看著繁星，說：「惜日的同伴，為了生存，便開始把心底最醜陋的劣根性展現出來。那個時候，地球實在混亂之極，除了不停誘發人類的慾望外，魔鬼們之間的鬥爭也激烈無比。但問題這時候卻漸漸顯現出來了，人類能夠生育，所以只要我們不一下子把他們的性命都奪去，慾望便能無休止的延續下去。可是我們魔鬼天生體質就不適合生育，所以根本不能懷孕，如果繼續自相殺殘，我們魔鬼遲早滅亡。」//

第十六章 先見之明

伏羲係大天使 做左魔鬼 但可以生后羿 又講先天魔鬼生唔到仔 定伏羲與後天魔鬼/人 所生 定復製人(後裔)

PS煙兒 因 妲己係後天魔鬼 所以通左

//竹簡上，只是寥寥刻下數行字。

「汝妻遺驅，吾安妥保存之。助梁一力，驅秦為王，汝便能得復活之法。」

竹簡上的署名，只刻有一字。

孔。//

外傳 碧海青天之章（完）

係孔明既複製技術 藉 依卡諾斯 比 撒旦教 再返生左嫦娥

//塞大仙見狀，哈哈大笑，解釋道：「這十支木箭，乃是上古神樹的樹根削制而成，看似脆弱，實質堅硬勝鐵百倍。」

「原來如此。」后羿點頭，又把木箭放回盒中。

「十日現身於半空太虛，縱然你有『赤弓』，但尋常箭羽，難抵太虛中的力量，唯有配合這十支木箭，才能把太陽射下來。」塞大仙說道這兒，忽收起笑臉，「但我們只有這十支木箭，如此一來，你必定要十發十中！」//

外傳 碧海青天之章（三）

//項羽留下的這支矛，可是智慧樹的樹根。//

一百零二章 解除束縛

仲有猶太匕首=子誠槍刀 究竟智慧樹樹根 有無伏筆

//后羿心中明白，要是有一團火球逃脫，終究會危害蒼生，到時候人們不會記得他射下九日，只會記得他失卻一陽，令百姓受苦！//

//怎料，這次火球沒有爆炸起來，只是烈火熄滅，露出本來面貌，竟是一團渾圓龐大的銀球！

銀球絕火之後，速度忽地大增，竟就此逃進山林之間，不見蹤影！//

外傳 碧海青天之章（三）

係拉斐爾

應該係

//姜子牙等人畢竟是魔鬼//

第九十章 雪裡紅紗（下）

//只見那人身材高大，渾身包裹在一件黑袍之中，袍中不住發出「嗡嗡」聲，好不怪異。

那人身後站了一個同是穿了黑袍的小孩，但那小孩沒有作聲，只是默默的跟隨在黑袍人身後。//

外傳 碧海青天之章（二）

//孔大仙笑了笑，沒有理會后羿，卻忽然向身邊另一位身材健碩的威猛仙人，問道：「夸父，你有追蹤到那傢伙的去路嗎？」

「孔明大人，小人的『尋覓之瞳』，已經大概找出那傢伙的去向。」威猛仙人恭敬的道，他的左眼瞳孔也如孔大仙般朱紅，只是遠不如孔大仙鮮艷。

「好，那麼你馬上追上去，不要讓那傢伙躲起來！」孔大仙吩咐道。

威猛仙人應了一聲，便即翻身下山，往銀球逃走方向追去，轉眼就沒了蹤影。//

外傳 碧海青天之章（三）

姜子牙關唔關事 別西卜有個細路 夸父逐日 好多人同伏筆

//「老李，怎麼會是你！」后羿驚訝不已。

就是這一遲疑，老李竟就此帶著木箭，突然沒入石地之中！

山石之中，隱隱傳來老李的聲音：「后大哥，抱歉萬分，我實在需要此箭！」//

外傳 碧海青天之章（三）

普羅米修斯伏筆

//「背叛者，永遠是背叛者。在下階的，永不可能攀到上層。」寧錄靠近我的臉，沉聲說道：「折翼的，永不可能再飛。」

寧錄說著，渾身散發無窮怒意。

我不知道寧錄何故突然發怒，但此刻他殺意漸濃，隨時便會出手，將我了結。//

一百零二章 解除束縛

06係人定魔鬼

原七君 = 男朋友 悟空 三獸 羅佛寇 別西卜

一重睇停唔低 歡迎討論

男朋友 愛 撒旦
撒旦 愛 MARIA
MARIA 06 ~ 相愛

咩關係黎

//「我可不覺得，魔鬼和人類又有甚麼分別。」織女笑道，神色依舊自若。

「至少，我們不會將人口繁殖到這世界難以負荷的地步。」薩麥爾冷笑一聲。

「那只是因為我們沒有這選項。」子誠母親無奈一笑，「天上那位創造我們時，還是偏心了。」

子誠母親的意思，就是天生的男性魔鬼能讓人受精，但天生的女性魔鬼卻不能懷孕。因此，子誠絕不會是織女的親生兒子。

「嘿，那一位有甚麼時候是公平過？若真公平，就不會有男女之別！若真公平，就不會有人仙之區！」薩麥爾說著有氣，金色秀眉一揚，「數千年過去，你連這一點也還未想透，我想我當日是一時糊塗，才會想招攬你。」

「我就知道自己和你不會合得來，所以過去三次，我的答案都是『不』。」織女微微一笑，略帶得意之色。//

第一百零五章 掌握之內（三）

//摩耶斯的兒子格揚使勁地擺動身子，動作粗暴，毫不憐惜他壓住的女子，不過那女子狀似享受，叫聲歡愉，十指在格揚的背上抓出一道又一道幼細血痕。

我稍稍挪動葉子角度，只見那女子容貌艷麗非凡，一身烏黑長髮，如墨水瀉地，渾身肌膚冷白如雪，但雙唇倒是朱艷勝血。

烈日島上不泛美麗女子，可是她們全都祟尚太陽，長期在烈日下活動，皆曬得一身古銅色的皮膚。眼下這女子肌膚雪白得無半點血色，似是長期不見日光所致，顯然非烈日島的原居民。//

//聽到女子語氣有異，本來還在收拾紙卷的摩耶斯見狀，馬上放下手上的東西，急忙地走近，視線一直瞪著地板，恭恭敬敬地說道：「聖姑，是否我兒服侍不全？我兒若有得罪，請多多包涵！」

「嘻，他的表現實在太不濟了，不過算了吧，看在他今天為我抓了幾名小孩來玩玩，就放他一馬吧。」女子說著，一邊從地上站起來，一邊伸手取過長椅上的黑色大衣，披在身上。

摩耶斯聞言頓時鬆一口氣，一邊取大衣，披在格楊身上，同時連連點頭道謝：「聖姑大量！」//

第九十七章 烈日當空（上）

佢又出場未

仲有三個等出場

另一GIF板

魔瞳大全 同 神器大全 係唔係要UPDATE下

以為有文

弱水好似係女媧

+1

原來有咁多伏筆

上面班癡線佬重睇咗幾次

見到copy返舊文
睇嚟又要重睇
第4次了

傳奇有三個

1 女媧補天石
2 比干（魯振順）個心
3 大衛 殺 歌利亞 粒石

但= or /= 女媧係大天使

女媧係大天使

唉 又要重睇

出文啦
伏筆找數

13分無文

梳埋今日...好累

無敵

愛雲格

bonna 有無睇曬我個堆COMMENT

定 一日一個COMMENT 咁睇

有一章講咗韓信自己逃脫咗...隻眼係唔係韓信就要最後先知

半外傳

未寫咗，會出場

比撒旦教鑽研，孔明只係保存嫦娥屍體，等項羽複製

智慧樹根特別勁啫

人！

睇晒喇盡覆，有啲會劇透就唔覆

老李=普羅米修斯伏筆= 項羽 支矛

一條無文

自膠10粒

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

上年唔得閒冇去

邦拿真人好靚仔

true 想含

想見下佢個女

原來呢個post係8月18號開